太子站咩事

有人訓底左

???

推
有冇人知咩事

Apple live

藍衫捉左兩個 未知咩事 from apple

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

好似要用AED 好大鑊....

咩事

咩黎

暈咗?

電心口個儀器

如何不仇警？

死黑警

好驚又831

今次死人。。？

又噴野

藍衫推記者

推救護

又紮馬

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

救護黎

49859 推陳伯

有人暈咗仲用胡椒噴霧 痴撚線

係咪死左人

太子站唔好拖時間

一定有增援入黎捉哂

49859 推陳伯，屌佢老母

唉也

睇狗圍阿

你好撚雀躍呀?

你係咪痴線架
屌你老母

係咪有黑人扮急救

20分鐘內畜聾實到, 散定差唔多

一黎到就推開兩個救護

小心第二個站搭車上黎

救護仲未到？

依家企街都被拉 冇到係安全

咁你問乜係咪死左人
冇消息講過死人

唔叫救護車

洗撚咩 直衝落黎都得啦

黑警 49859 推陳伯

香港人真係太善良 其他國家咁少警俾人圍 打撚到班警殘廢

叫救護車未

49859 董華忠 警長

發撚左癲，屌佢老母

推

頭先聽到記者話冇反應

而家救護到

勇武去左邊，但十幾廿個軍裝警都唔出手，去左set roadblock？

有手足封出囗

紅衫個FA 哥哥尋日先畀狗打完, 今日就幫狗擋

依家有班似黑警多過似FA既人攔住晒

點做野呀？ 咁突然
又有手足訓底者

好多傷心柴

爆頭 打死左?

太子拉左暈左個個係手臂有狼logo個個 成日見 有冇人識佢？

PC49859 董華忠 太子站打人
PC49859 董華忠 太子站打人
PC49859 董華忠 太子站打人

咁老仲一柴

Apple now 訪問 打死左

又係太子

有個三柴好似之前上水失控果個

面白晒, 冇反應

下？

無晒反應

PC49859 董華忠 太子站打人 撞first aid
PC49859 董華忠 太子站打人 撞first aid
PC49859 董華忠 太子站打人 撞first aid

真？？？
獨媒未講？

你都on撚尻
而家有人完全冇反應
啲黑警衝哂去唔比記者影
正常都會諗係咪死左人

係你啲仆街先會見到黃絲有事仲問人係咪好雀躍咁冷血

唔好亂up

最新法例見到差人跑就犯法

你老母 你咩心態 目擊者剩係話塊面青哂炸

仆街，又係太子站死人

咪撚亂講啦on9

有人話係陳伯

班狗都淆哂底

天啊

好似話有人俾狗打到失去意識
急救緊

做緊急救

AED係自動體外心臟去顫器 睇黎都大獲

死左人?

我真係大大聲下出嚟

再鳩up下個就係你

成塊面白哂 冇哂反應

唔係陳伯

屌你老味蘋果影到有軍裝搣低個肩章, 搣走左右肩章, 左邊仲係度q

見到差人要敬禮就安全，日治時代

正常防暴已經衝落黎

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

件事點發生？

防暴警入左太子站！

屌你黑驚又殺人

目擊者話有個堆後生仔係地鐵站跑 跟住6個警察無啦啦衝出黎禁低佢
而家個後生暈左 面青哂

傻系
PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

個男仔15歲到 佢跑住落地鐵 當時面青白哂 跟住六個黑警禁住佢
有人問佢咩事拘捕 黑警話唔洗同你解釋

蘋果聽到

咩都未confirm
唔好亂傳
問果個人咩事/有冇事
唔好一黎就問係咪死左
冇人想示威者死

我希望炒車

Push

有狗打到個後生仔暈左

屌你老母 打老人家 正仆街

救得返就得

大量防暴入咗太子站

有人見到話六個軍裝㩒低個黑衫後生仔。話成兩分鐘 之後就白曬面無反應

又想殺人

唔好9UP, 冇人講過「死」字

唔好有事丫

香港又要面對最小三年零八個月軍政統治

死左？

一定要救得返呀

屌你老母又係太子？

點解唔即刻搵番個FA問

班狗又唔畀媒體拍攝

生死未知，進行緊急救

cls黑警死全家

今晚街坊又會撚到班狗兩點無工收

白衫又撚狗

要救人仲得閒答你問題

冷靜D

邊撚個講啊？
唔好喺度鳩噏啦

黑警死全家

唔好打飛機啦
邊個撚邊個都未知

我睇live聽到訓低左既手足係比6隻狗㩒落地下
跟住冇哂反應 成塊面白哂

現場急救

點解係call防暴
救人call設封鎖線

白衫街衫小心送頭

救護黎到 走左啦

講 個樣定個人白哂

APPLE話有人6隻狗禁低1個跑緊嘅人

唔洗煽動, 個個都咁憎你呀

做乜無啦啦跑？

咁撚個差佬係度把撚咩

見原本個六個軍裝都淆哂底
防暴增援黎個時發哂癲 佢地都即刻禁住隻癲狗
仲唔撚係搞大咗 屌

街坊請去幫拖

香港警員真正是香港人不足三分一

起佢老母底

無啦啦有狗追你 你自然反應跑唔跑？

白3, 好多謝你

現場急救緊 沒送院

白衫好勇

今時今日見到警察衝過黎自然反應都係跑

係 呢個先係聽番黎嘅版本
但一禁低就冇哂應
係咪偷偷地打左幾棍

屌你老母 唔好係又死唔係又死
你好撚想人死？
不如你去畀狗打死 我幫你報仇好冇？

跑犯法咩？

希望唔好係手足

唔走先on9

唔係
陳伯係右面
好激動

黑警死全家呀屌

牛頭角叫咪女警廣州口音

唔係手足都唔可以喇

有冇現場手足版本

晚晚訓低幾個手足同街坊

已經唔想再以「撚狗」自豪 班狗只係有體力損失

hit and run好似大家都唔明

你試下
仲講呢d

六隻狗噤住一個𡃁仔

又死人?

FA護主有功,
下次打少你兩掍

真呀，尤其班狗唔拉你都會打你幾棍
有睇下live都會驚

你好怕人傳開

今次記者唔好走啊。
堅持到底啊

狗

角度問題，個章係肩頭後少少，仲睇到

防暴又嚟阻記者

唔好掛住睇
快d幫手backup太子呢段片隨時好有用

我鐘意黑衫黑褲係地鐵站跑 咁又點?
你應該係問點解6個差佬衝去禁低個後生
係唔係宵禁 係唔係戒嚴

今時今日見到差佬追你會唔驚

封緊站

屌你又唔撚夠狗? 腫到隻豬咁 頭盔又唔撚識帶

現場急救緊 沒送院 如果真係死左會點

太子係咪要變成港殤之地

佢話蘋果訪問話死左
好心唔好咒人啦

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

用得AED即係無咗脈搏，心藏停頓

白衫仲唔走既話,一陣都拉

其實對面咁少敵人 一開始有冇可能搶人

好大機會有咁做

恐襲喎, 831都係亂打, 佢追, 你唔走? 走好正常

無人影到事發經過？

禁到個頭白哂

我用詞有問題唔好意思
唔好一黎就死死聲

其實個紅衫FA, 尋日先畀狗扑完頭同食椒

記者都有鬼，香港01

係咪呢個
我搵朋友告佢

2312 #太子地鐵站
有年青人早前被捕，疑似被打至昏迷不醒，現正接受急救。現場指佢無做任何野就被警察打到昏迷不醒。

咩事暈左?

搞咩咁耐都唔送院

現場急救緊 唔送院 係幾緊急既情況先會咁

又殺人？

咁都好d,希望手足吉人天相大步檻過

屌你老母死黑警 8.31仲未夠咩

武警黎

係咪已死？ 點解咁耐都唔送院？

夠竟咩事

街坊幫拖呀

跑個陣已經面青

要即時用aed唔等得先會

睇d 警察個樣唔係好緊張

個傷者應該ok?

有用AED?

不如下次搞個 太子站跑步日，睇下會唔會有防暴黎

apple亦有鬼

用緊aed

或者咁講
就算唔跑著黑衫已經係原罪
跑博下好Ｄ

究竟後生仔有咩罪

如果又開始趕記者就好撚大獲

跟本黑警on9

今朝又係咁。話人跑所以走 狗即狗 有人跑就追

下

個軍裝塊面都驚到青曬
應該好撚大獲

好似係被黑警打暈

現場急救緊 唔送院 係幾緊急既情況先會咁?

發生咩事? 唔好死人呀

天估果位男仔
屌你前面班人咪再用死字啦

懷疑偷偷地打左幾棍
Ｄ狗最興跌左落地再抽下水

岩，見到popo賽跑比賽

後生係原罪
尋日比人爆頭係白衫

傳聞係車站玩噴漆，俾人dup到

你係咪人？點解你唔打

拉完巴士 唔係一早完左
點解又黎料

蘋果live不嬲有留底喎

唔好掛住叫人backup 你backup咗先

巴士仲未查完

冇呼吸冇脈搏, 黃金4分鐘

傳就唔好亂咁up啦

班狗交頭接耳

dklm D死黑警好似逐個level unlock 咁
做過一次過火位野 就好似攞咗牌往後繼續照做

後生／黑衫／口罩
中哂３樣就算咩都冇做都拉得

見live都有人話係佢

其實d差佬都唔知跑乜撚野，殺人放火咩
屌你老母

一路吹氣+搓, 一有十字車要立即送院

班狗又想趕人走

警察喺控制室一擁而出陰鳩人

一定冇事 天有眼 撐住呀巴打

關心下姐………

屌咁耐都未上到白車一定好嚴重

快救

有2批人，巴士應該係勇武，太子係街坊

頂住。

幾粒鐘喇喎

捉大賊都唔撚見咁多人
721去撚哂邊
捉1個黑衫就過百人

一早BLOCK撚左 5毛黎

正常做法 現場急救同時搵人幫手call 白車

唔好有事呀

千祈唔好要搓呀

都好d
希望無事

你咁樣唔會令到我驚，你跌左個良心

洗唔洗拖埋架巴士番去驗呀屌

好唔該

唔撚好比佢趕走呀

警犬真係要死三代

但暈低嗰個係俾人拉咗定係咩

屌老母！唔好有事呀

邊度有直播睇全部都係影九龍灣

係 比著你都會

個fa狂搓

三萬分一

蘋果

apple live

得罪講句
如果1陣封站就可能真係出左事

你唔出去？得個講？

要一路吹氣+搓, 十字車一到就立即送院

強姦，死人都傳到滿天飛啦，咁你check晒未

果燃台

Apple

專門為急救瀕臨猝死病患的儀器。

終於有床入黎

根據以前嘅經驗，揉住送完基本上就一定唔得

頂住呀

on9全部街坊咁打條撚
你出去打？

from tg
年輕人 無做任何野 但被打至昏迷不醒

記者唔好走啊，陣間咩事都唔知

如果趕出站的話應該果個手足就88了

D 街坊唔好走呀

唔撚係第一單打黑警用警棍兜頭打死掛

上左第二架擔架
似係固定位置果款?

玩咩要值得有瀕死體驗

Ｄ pk popo 係咪hi野hi 大左
49859!!!!

頂住啊手足

有冇街坊過到去

諗起果日721畫面
屌屌下
D狗一陣衝入閘打人都似

， apple

3個月前出TG同開槍已經係好大件事
而家真係係又出唔係又出

過去都無用

依家點

係咪做緊CPR, 睇唔到...
好擔心

D黑警下下打頭
咁耐都冇死人真係算好彩
希望果個市民冇事

現場急救緊 唔送院 已經十分鐘有多

唔好有事啊

一係人要多，一係走得快

有搓？唔好嚇我

擔架床一早到左不過仲急救緊

搞左咁耐

有機會植物人

急救中
但都好耐下，至少二十分鐘

咁即係砌生豬肉啦

嗌咪隻狗好冇霸氣, 係咪知奶左野

仲未有車到?

應該好撚大獲
床到左都唔上送院..

好奇怪

天佑手足

佢地以為做得多就係正確
Sorry囉
大律師公會都反對無差别武力

一人多又亂拉人，大家都要冷靜
一陣又俾人交數

.......

街坊落去 追住白車走 唔好跟甩

咪撚又趕 又送去第到呀屌

冇用到aed 應該情況可以？

十分鐘？ 屌唔好咁啦

點解仲唔上車

做咩唔送院

全世界都知你地衰野 記招仲好意思話示威者
屌你老母呀

有車到，有擔架
但無上，維持係現場急救中

巴打, 頂撚住呀

應該比狗打到骨折

屌閘入面果班仲唔出定閘走

真係人見人屌

因為唔可以停止搓佢，要一路搓

頂住呀手足

幾個防暴追住個手足個頭打左幾棍
唔骨折就假

有車要跟去醫院！

現場急救緊 唔送院 已經二十分鐘有多?

話半個鐘了

到咗 但仲未上到車

希望唔好要改口號做殺人犯...

咩事？黑警謀殺

聽日又話市民阻住救援架喇
屌佢老母
屌埋佢老豆

啱啱係咪比人下下扑頭扑到咁?

會唔會屈你地阻住唔比救人

唔好企咁近啦,尤其是D女仔

氣氛好唔尋常

如果再唔上車可能真係唔掂

唔好死呀

封晒 出左防暴
過唔到去

咁撚耐仲唔上白車好撚可疑

啲狗散開 讓番條路啦 屌你老母

希望有市民跟去醫院

上咗車未？

2328，據蘋果記者曾訪問一位目擊者表示，有一位較年青的身穿黑衫黑褲男市民到達太子站後，看到在場6位軍裝警員後突然向後奔跑，該批軍裝警員其後拘捕該位男市民。目擊者曾嘗試上前詢問為何需要進行拘捕，該批警員稱「唔需要同你交代」。 #現場情況

玩遊擊戰成班上巴士去黃大仙
班過街老鼠收到風，中途截車查

thx巴keep 住報，唔方便搵有冇live

急救咁耐即係驚趕唔切去醫院

現場急救緊 唔送院 已經二十分鐘有多 代表咩

佢已經訓左好耐......如果真係無左心跳.....咁耐仲唔送醫院咁咪.....

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

又殺人?

都數冇心跳或者冇呼吸先要用
電停心臟再cpr 搓返心跳

其實一直都叫緊殺人犯

聽日會話示威者跌親

唔送院可能係好消息，未有危險

我都係睇live答唔到你更多

成個鐘

一定要跟實個傷者！

求下你... 唔好有事...

岩岩睇live 有個男人係咁屌黑警49859推陳伯

似係搓緊

一陣班狗突發發爛話要人走同封站 大家就知咩事了

蘋果有LIVE

屌, 睇黎831 真係死左人，班狗心虛到

有冇人講比我聽啱啱發生咩事 追唔到

因為好危險唔可以停啊

下下打頭攞人命

現場既人唔好離開呀

希望救護有D骨氣 比好同狗做戲

希望係
如果無心跳應該即刻白車飛去醫院救

20分鐘...

企隔離個軍裝塊面驚到青曬....

同依家下下打頭 點解press con 無人問

啱 唔好走

屌你老母 又死人
你地班黑警出街小心d

求你唔好死 起身呀

返黎呀

如果係危險，正常救護即猜即上床走

屌, 係咪唔送醫院之後又話醫院冇人死過

唔嚴重
掛

黑警49859在太子站內B出口附近曾經幾次猛力推撞陳伯

搞咁耐係咪有嚴重骨折？定係搓緊？😨

屈唔屈依家都無所謂
最緊要救番個人先

後生仔加油

仲未送院?

蘋果話開五下槍聲係乜野槍 WTF

集氣呀

頭先有個15歲嘅小朋友
一出閘就比六個差佬撳住
跟住之後冇幾耐塊面白晒
咁就有first aids 救援
Call白車

希望兄弟吉人天相

又開槍

你依啲仆街唔死都無撚用，你又唔撚去？得個講字

Survival rate vs duration (w/out AED)

w/out AED)

有AED可以延後條曲線,但都要盡快送院

太子狗署外開左布袋彈姐

太危急
又骨折
唔運得？

搓緊?
咁耐都搓緊恐怕.........
冇睇live 咩事

唔好有事啊！！！

會唔會已經...

班黑狗根本當所有人唔係人, 見人就射, 痴撚線

PC49859 董華忠 太子站打人

上撚左車冇入院直接處理左佢都唔知

旺角警署開左至少五槍

推爆佢老母

唔好亂咁up
一定要吉人天相

五槍乜槍

痴撚線 癲狗

屌開5槍做乜撚野

大家有冇覺得陳伯係真正嘅be water每次去到邊，不論港九新界陳伯都會嚟到現場

布袋彈打中頭都好易死人 亂鳩咁開槍班狗

最撚興啦班狗，831都屈話太子站附近有示威者阻路先青到未能及時送院啦屌

咁耐唔送院係有事定無事

Cls 撐住啊

點解暈嗰個唔係佢

姐 ？ 依家開槍係咪恆常化？

唔好習慣呀, 布袋彈都係真槍

乜撚野
幾時

冇事係會停手

否則必定係一路搓+吹, 一路上車

冷靜，如果有極大既危險會一路搓一路去醫院，希望無事

加油呀, 要撐住呀

六隻狗係控制室衝出黎

記者朋友跟實架救護車
分分鐘架車同救護都係假
而家咩都有可能

天佑義士

啱啱？ 咩槍

班狗當哂人係昆蟲黎

先搞到*

剛上床 未推上去

天佑他！！！
上帝與他同在！！！

見到班差佬仲慘過撞鬼
好心班狗咪撚搞啲細路啦屌

係追打果位手足個頭

布袋彈姐

頂住

落大雨, 天哭了

From apple live 話十五分鐘前

前線靠你坦返幾槍

MI 8唔怕畀人屌咩

成個鐘前開架
好耐啦

平時警賊記者會車大炮都會當晚現眼報

但今次咪現

完全無衝擊過班狗
班狗有乜嘢理由因生命受到威脅而開槍？

上左床了 準備離開 唔好有事

不嬲
慣晒啦

班狗異常平靜，咁至係大件事
平常實有一兩隻失控

頂住呀 求下你

姐你老味
會盲會死人
你狗黎架

係

挺住啊 我哋要一齊行落去㗎

好擔心....

班救護行未呀你老母

十五分鐘前再開5槍

記住白車號碼 跟實唔好甩呀

[急需文宣] 聽日起，戴口罩，直到贏

同tg一樣，依家d人已經對放tg回響

上左擔架床, 但好似冇郁零反應

點解傷者係要call防暴

佢地濫用暴力 唔應該習慣嫁

頂住
記者們跟實！

個6個岩岩神情好驚

有冇繼續搓/吹?

搵d 白布遮面既？

又一隊防暴落黎

上到白車未頭先miss左

cum撚住左塊面，正常做法？

情況唔穩定上車仲大獲

應該淆左啦，隨時搞出人命

越嚟越多狗圍住

正想講
要搓既case其實生存率低過50%

你sosad 乜撚嘢

點撚樣打得落手......
初中..........
幾個大男人圍人

白布蒙頭

明顯係淆底，闖左鍋

固定器

咁撚麻木啦

真係屌你都多鳩餘

開一槍都多呀 屌你老母 打撚到手足傷到仆街 仲係到笑笑口 我屌你老母呀

點解用塊布遮面？？？

已經20分鐘以上

似無呼吸了

屌, 記者快追撚住架白車啦

跟實佢啊

唔想俾人認到樣者？

固定器黎

事實係會習慣

手足要頂住

唔好呀

唔好有事

次撚次打到手足暈低第一秒都係扮驚架啦，第二日咪又係尻卜手足個頭 屌佢地老母

係咪頸部骨折

大把成世散仔

仆街啦屌

班狗嘅所謂制服根本好唔專業，好鐘意有個身唔壓係要壓人條頸，實死啦，氣門黎架，就算個身如果壓太大力，個肺都好難抖氣

班狗點會咁靜

大撚鑊

今次真係要關注佢會送去邊間醫院 乜野情況 咪比佢滅聲

氧氣筒黎

有冇社工跟埋去

屌

咪亂講啦屌！！！

唔改抖氣？on9999999?

死左?

我諗會似大圍車鋪打人事件
希望係狗做成直接傷害

未certify

未話有事，大家唔好咁緊張先

嚴重受傷 起碼

not yet!!!

我宣布從今日開始每日都係全民運動日

姐？
姐你老母咩！

都無

有個手足係正班藍衫後面瞓低左
有急救救緊
呢個時候打
你係咪想個手足死

唔係布黎，air bag ，急救用

天佑義士 落好大雨。。。

黑警殺人

睇樣好似就瓜

慣晒你出去坦啦屌你老母臭閪
睇live當打機睇戲
你咪同班警蛆一樣

好似未醒

現場急救緊
唔送院
急救三十分鐘後
完全唔急送院

唔係布黎 佢用緊個氧氣罩有個儲氣袋 叫做不能回吸面罩 可以提供大量氧氣

班蛆日日殺人

記者一定要影撚住

點樣可以無左個乜頭

有朋友係現場FA, 話neck bone injury,大獲

幾時有搓呀 如果要搓上咗床都要搓住走啦

咩事？點樣受傷？

嚇死

好似係氧氣袋咁？

就算保住條命, 腦部可能因為缺氧而受損

固定器+呼吸

Cls打到人咁

屌 遲啲班狗記者會肯定又屈示威者阻礙救援
諗定點拆！！

求記者跟實，好不安

你班殺人兇手

班狗坐得
十幾年

睇live
Mask無郁

好似塊面好黑

唔好慣呀屌！

好彩要冇事啊

好大雨，唔會係有咩事呀

我屌你老母

一定要跟

要跟去醫院

應該真係死左

慣佢老味，坐係電腦面前叫慣

做植物人？ 仆街

唔駛搓係唔係姐係無事

打到呼吸困難 痴線架

屌你我係正隔離呀
個個現場都慣左啦

靠記者follow了
唉
DKLM

最驚俾狗打完腦缺氧 有後遺手尾跟

記者一定係跟住呀

上擔架都無反應，大撚鑊

打撚到人咁

似係頸骨折

拆乜q 你拆俾邊個睇

傷者不醒人事，有骨折情況

你唔係做信會告得入啊

會信狗講得返深藍啦

心口有冇起伏？

戴住個手揸氣袋但無人揸氣, 係咪正常做法?

屌那星 次次壓頸

有固定器 應該頸椎？

死差佬仆街喇

唔使折
點折佢都唔會認由佢鳩up

個氧氣罩郁都冇郁？

手足頂住 唔好有事

屈物撚嘢
有live㗎呢個世界

唔好話死！！！
集氣！！
禱告！！

個呼吸袋都唔郁 冇呼吸啦

睇live好難睇

情況暫可控制。

今舖大劑

瓜你老母

我驚真係打到後頸之後變癱呀

721831

記者跟實！！！

真係咩都亂捉又亂打 以為咁就嚇到人

好似仲昏迷緊 唔識郁既

集氣

唔知
應該只可以CUT走佢?

有無人上地面睇下係真白車定係老解白車

應該係頸脊骨折
唉
屌你老母

黑警阻撚住

Airbag黎咪鳩吹

唔識醫療野 但包到咁上車係咪好大獲

唔可以慣呀屌

一係腦震盪 一堆撞頸椎

最嚴重就植物人...

跟實去邊間醫院

問都冇用
佢一定錄音機式答現場決定

識backup ge backup 唔該

唔撚係呀。。。。。

10幾歲仔咋，你地黑警以為唔洗還？今次又想屈人暴力定跌親？

班狗塞撚住哂 最撚阻時間就係佢地

屌，就咁一世

真心睇落無呼吸

成班係付費區 點阻
你自己睇緊直播架
如果係藍屍既 點講都唔信既 我點解要拆

咁遲先送院 應該ok的
希望

班狗幾撚心虛

正路廣華？

究竟有無搓過有無用過aed！！！

被黑警打到咁？

仲有2架白車係到家下

Non rebreathing mask
No need bagging
Stabilized head and neck

琴晚良心仔都有live,仲一刀不剪，啲狗都仲可以話佢地拉啱人

地滑，四隻腳都地滑

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

仆街

點解沒人信8.31啦

打到變植物人。。。。。。
到時去到醫院 都係話情況穩定
點搞

pish

另一個點

驚佢缺氧太耐。。。

岩岩隻軍裝狗驚到面都青埋

diu 班防暴仲阻L住條路

姐系有人停左心跳要急救，失敗左就死。。。。

塊面無血

用過

好想喊

咁點呀係咪一開槍就要好驚大叫呀

咁耐都無反應 ....

影低傷者個樣去對一對個樣

而家呢個香港已經無正路

個幾隻狗有冇number 抄低哂未

有冇人識佢
搵佢屋企人

求記者跟實

要人去明愛/廣華睇住傷者!!!!

睇佢個頭要固定似係頸出事
屌你老母死黑警

咁撚大鑊

美國推硬修法

希望條頸唔好太大鑊
可大可小

班狗知道打人冇後果,打人打到失哂控
唔會有咩最低武力

好蒼白好灰呀塊面

好有可能仲要壓住條氣道

有冇人會去醫院??

慣咪撚野啊 遲啲死人過一排係咪一句慣咗就算？

10幾歲.........

唔好呀, 屌你

No la, 係心律不正先要aed, 停咗係要不斷搓

非黑即白做乜鳩係到sosad 嘻皮笑臉好撚乞人憎

氧氣罩有無霧？

完全冇血色

比六個禁起地下打?

影曬佢地

個罩冇霧氣, 係咪冇呼吸喇?

有冇人識佢，唔好比人收埋d 消息

佢嘅氧氣口罩點解冇蒸氣!?

爆頭骨就gg

即係有返breath 同pulse

冇一次係最低武力

求你
求下你
我唔可以失去你
手足支持住啊

記者可唔可以吊住車尾去醫院！！！！

點解無水氣 正常有呼吸

好似冇抖氣

今晚堆狗反應異常，估計有狗忍唔住手 打中小腦要害

記者唔該跟到十足十

屌你老母 15歲咋

記者上地面啦 記低救護車車牌

點大獲法

好撚驚831太子站都係咁.............

咁都好d

唔敢睇心痛

告撚死黨鐵先

腦功能....

跟實 睇住去邊間醫院

唔好打死人呀黑警

屌班防暴扮乜野 人鏈
行撚開咪阻住救護員啦

袋完全冇郁

有無人follow up啊 好擔心啊

最少都係嚴重傷人
CCTV應該好快被毀

隨時而家去新屋嶺

應該好撚大獲
你有幾可見防暴係太子站佈咁多人影住會唔拘散
應該真係好鳩大獲

15歲咋

肯定有過之而無不及

仆街呀屌

有無現場睇下架白車係消防定係老解車

無水蒸氣...

有冇人抄低打人果幾個黑警呀

由警方全力護送傷者 代表咩

個面蓋無水氣同個袋無郁，又無聲

就咁睇 佢仲有呼吸 但係暈咗

無做 CPR , 應該暈左啫
懷疑有腦震盪 ?

其實救護懷疑頸椎受傷都一定會有固定器
加上咁多人影住 更加會用 做全套
所以希望唔好傷得好嚴重

利：消防撚

九龍灣嗰邊點

個面罩無水蒸氣

記住白車號碼車牌

武唔武警都唔係重點，全部都係黑社會

...好撚不安

屌你 洗唔洗6隻狗撲埋去啊

心虛

你老母班死狗次次壓頸 屌

我信有

就係唔覺

依個推啊！

揾屋企人

希望手足無事頂住呀

好似好嚴重
上架包實晒

好心佢地唔著到速龍咁就唔好抽水

On9 唔打人好地地洗乜救？

有無圖 miss左

At least can breath

咁你俾個所謂既正確態度？
早幾日有人跳樓
同兩個月前有人跳樓
你自己反應都唔同啦
得把口

所有記者去醫院捕定喇

係頸！固定既
一暈仲繼續扣佢
會嚴重傷到神經
基本上如果頸神經受損
由企到放返佢坐
已經傷到！！！

cech當年咁

啱 心跳停咗部機唔會電
係亂跳既情況下先電停個心
再人手搓番起

由警方全力護送傷者 代表咩 並阻止記者拍攝

醫院要人！！！

記者可唔可以follow呀

頸椎脊椎骨折呀！屌你黑警！

點可以咁樣！

十幾歲後生仔黎乍！！！！

黑警要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！

現場點同你講

唔好係真

如果壓住氣管好大鑊

唔好

A473!

你想開鎗恆常化呀屌你老母
如果死人 再隔3日 又話慣呀你老母臭閪

仆街你老母 真係殺人凶手呀屌

A473

仆街 block撚哂啲記者

快去要人去明愛or廣華睇住傷者!
啲狗唔比記者跟呀!

抖唔到氣窒息

記者會前起左果幾隻狗底先

太子呀有冇人係太子呀，跟白車呀

黑狗唔比記者跟呀

集氣，要無事
如果係變植物人，大家好無唔好再玩lazer筆，要起義反抗架啦

廣華

831仲要係滅哂聲冇人知咩事 今次有人影都咁大鑊

都好啲

有機會腦缺氧
咁你話大唔大鑊
班狗仲要阻FA救

殺人犯

屌，唔好有事呀細路

黑警死全家都唔夠呀屌曬你地老母

A473?

a473

佢哋根本就是想殺人

白車A473

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！

A473 白色救護車

咩意思

上救護車唔係搓緊

A473 救護車!!!!!

ambulance number A473

白車車牌

呢幾日個心真係好痛

A473 太子手足 全部人跟蹤救護車去向

記者可唔可以搵私家車跟住

蘋果記者講 救護車A473!!!!!!!

A473!!!!
搵人吊車尾!!!

cls

呢次嚴重好多
係6隻黑警圍住用警棍打到頸脊骨折
直頭係老謀黎

會更誇張 cctv呀屌

點解唔俾人出站 你阻人衝我當你為救人
依家傷者走左 點撚解唔俾人出閘？

朋友話no vapour in the airbag...
即係個氧氣袋冇漲過

手足

白車車牌 A 473

A473 救護車!!!!!
有冇附近人跟到呀!

祝福佢無事啦

見到上左白車

UB8284車牌

最近A&E應該係QE?

尋晚有市民食六棍
今晚有市民俾六隻汪撲

狗無人體知識
入硬罪
解散得

白車車牌 A473

記者可唔可以跟到車

好似做左cpr, 緊救左半個鐘

岀口比人block 左

千祈唔好有事
求下個天唔好再奪走任何真正香港人既寶貴生命

下....

已經唔知可以講咩。。。好撚嬲

全部人要追蹤 睇去咗邊間

如果問醫管局
佢地如果傷者無生命危險
就算變植物人 殘廢 斷手腳 都唔會話危殆

正仆街嚟 特登封住個出口唔俾記者出去睇白車車牌

死三代

絕子絕孫兼不得好死

現場人士小心呀

可能清場啦！

有無人可以跟架白車

警方阻止記者拍攝

Stjohn？

記者要長期跟進咩事
不過班狗一定先發制人控告佢然後拎走哂證據

啱啱蘋果直播話A473喎

希望記者們會跟足個傷者全程

太子站 幾多條人命

非法禁錮？

個氧氣袋冇漲過...

每日都殺人

屌你啦死五毛

記者一定有其他車岀 放心

咪又係知

成班死黑警頂撚住門口唔撚俾記者跟

應該係上消防a473喎
呢部st john嚟

啱啱聽到蘋果記者話佢哋地面係有夥記

點解係st John 車

唔係呢㗎喎

你係我心入面條蟲？唔好以為個個都好似你咁喇柒頭
話緊你呢啲關頭用埋哂啲咁嘅icon 好撚乞人憎
收皮喇撐

推 唉 唔好有事 黑警總有日會有報應
PC49859 董華忠 太子站打人

記者一定要跟到呀

POPO封左地鐵出口唔比記者跟救護車

應該係暈咗 血含氧過低 所以用全面罩
同埋可能跌親或者任何懷疑傷到脊椎 所以包到咁
估計情況未至於危害到生命 如果好危急 救護車唔會係現場搞咁耐 應該一接手就推走 除非狗唔俾走

牛頭角巴士好似拉咗好多個 依位手足又比人打到咁 真係好撚嬲好無力

A473
廣華醫院

推呢個

就係用完aed黎整停唔正常既心跳
之後再靠搓黎模擬返心跳

我行到呢個位見有擔架上左呢架車炸

推呢個pls

樓上個張係點

我覺得可以繼續
但唔好玩得太過份

最速係唔係一定去廣華

係廣華避緊雨

100% o2 mask

依啲花生撚淨係識食花生
唔知生存尼做咩
叫佢食撚左佢唔好阻住個地球轉啦

有個男仔比6個Popo 制伏後昏迷

可以有人follow 救護車🚑A473

唔知去邊間醫院

怕Popo cover it up

A473
A473
A473

痴線封站口唔比記者上去

呢間St john 白車。。。

跟實

死黑警 人地得15歲咋 佢都有父母架
你地點樣賠返個仔俾人呀
你地班黑警真係落地獄啦

係 睇住架車一個一個咁拉

要搵人去醫院睇實個手足？

15歲?

相機設置

睇救護唔算好急

你睇返上次太子站狗係真係會唔比走架

有冇記者係地鐵站外可以幫手呀

呼吸係小腦控制，可能小腦缺氧太耐

唉

一定要無事！！！

有冇巴打係醫院附近住可以捕下

可能只係消防唔夠車call backup

A473
去定廣華等啦。

依家全車拉曬
上緊豬籠車

有抽搐現象

就算去到醫院都唔係安全架

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
白車A473

睇落真係頸骨折
記者麻煩幫幫手跟進了
明明太子站好地地
咁用咁撚暴力既手法對市民

At least 佢有呼吸嘅
救護用non rebreathing比氣佢 冇用bvm證明有呼吸
我諗佢地唔會手足冇呼吸都唔即時做cpr 比人發現工都冇得做

push

唔係按住走即係應該有pulse?

手足唔好有事

請起底，P牌on9分化撚

靜啦屌

你收皮未，煩唔煩

太子嘅話正常送廣華

但如果創傷分流嘅話就qe

兩邊都要人

用左aed如果心臟跳返係唔需要再搓
搓係摸擬唔到心跳

你係咪唔識用icon呀，你呢個忍笑icon來架屌你老母，笑笑笑，笑條閪咩

講真就算冇生命危險打到上哂擔架床都好撚離譜啦
希望手足真係冇事

大家！！！同步twitter！！！！！！！！！！！！！！！

似乎有番pulse

拉夠二千人 然後拉夠三千人 再後拉夠六千人 幾時拉哂兩百萬人 你係有心嘅 就靜靜地啦

知唔知邊間醫院

片

係囉

班狗係會先發制人，搵條罪告佢
跟住留醫期間長期幾隻狗睇住，消息封鎖

9成廣華

我係A部出面對面

見到果到有3架白車

岩岩上面影就見到就影左先

上面乜撚野5毛

收下皮先好無

我都係唔想手足拉咗去啫。齊上齊落

??

請問有無人有片段可以睇到啲狗點撚打佢，啱啱miss咗。。

點解黨鐵會call st.john唔係消防？
st.john無輔助醫療資格

去埋QE

哇屌

有無記者影到6隻藍衫狗NO.

但一定嚴重受傷

天佑男孩

今日都搞到咁
唔敢想像831發生過咩事

我都係唔想手足俾人拉啫。齊上齊落

死得lu

咪撚再死死聲
集氣祈求佢冇事

唔駛加密啦

前線麻煩停停，黑警根本當d人唔係人咁打，兄弟一個都不能少，今星期一定打得更嚴重打得更勁。

推呀屌
要跟緊手足情況

cls死黑警落地獄
殺人兇手啊

今時今日仲會有number咩

震到咁, 腦震盪 ?

屌你老母
呢個無乜暴力示威都咁樣打？

普通坐車既都拉？

五毛死全家

拉哂

唔小心使用武力好易錯手殺人
班狗無皇管出事係遲早..

救護車車牌

希望跟到架車 邊間醫院突然多狗守就係個間㗎啦

推 加PC49859 董華忠 太子站打人

有無記者跟去

A473開走左，後面有狗車跟住

左邊個狗面都青矖

公安

收下你把口啦

有殺錯無放過啦
D狗連師奶買餸都拉
搭巴士直情係刑事啦

正常就送 廣華
如果個腦有事 就去 QE

黑警而家開始要瘋狂拉人，拉夠二千為止！唔好再做蠢人俾人拉啦！手足齊上齊落，缺一不可

上左消防白車，St. John個擔架吉架

求片

Bingo

仆街警日撚日都打人

抽搐代表口手

A473 廣華醫院

可以咁講

CLS
真係行過都要死

警署警長

唔明

唔係呢個意思，係全民武裝，忍唔到啦，大家唔可以再麻木俾佢咁樣打法，痴撚線

2345 #太子 #港鐵站
記者訪問剛才在現場的急救員。
第一個到場急救員指落到站內時，傷者已被扣上手扣，急救員估計可能出現氣促，要求用剪刀剪開衣物，但警方指要先搜證，最後延誤治療，傷者最後送上車時不省人事。
另一名急救員指他及其他急救員有築成人鏈，為急救員製造空間。有增援警察放催淚水劑，但當時影響不到傷者，並指記者或市民拍攝對救援亦有影響。
#立場

From tg

fa講緊
頸脊骨折
出現氣促

tg 公海，好多人share & backup

唔識放上黎sorry

似小腦或延腦傷喎....

first aid：懷疑頸椎骨折

警署警長個badge

可唔可以咪撚再洗 你要話就自己再開post

痴線 有冇睇蘋果 ...頸椎有機會骨折

有fa講緊

搭車都拉得 警權無限大

頸脊骨折
出現氣促

好撚大鑊......................

個章唔係警處警長？

就算政府有返良知想管都管唔到
林鄭表示無力 表示之前警隊係工具
依家想收都收唔到

真係嚴重頸椎骨折

呢隻應該係白衫

去到要知埋係邊間房醫！

急救員話懷疑頸椎脊椎骨折
屌佢老母

我真係唔撚信
咁on9你都講得出，同黑警記者會一樣

氣促姐係仲有氣

sor
絕對冇咁嘅意思
我真心真心唔想義士出事
希望上天保佑
我睇到個心好撚痛

傷者頸隻錐出事,狗隻話件衫係證物而諸多留難
from apple live

太子站有冤魂，代沉冤得雪

會點？

我不是五毛。你睇我post就知

仆你個街 行過都打到死 屌你老母

你好撚煩呀 Block 97你

危急

AED係會自動檢測患者脈搏，如有需要，會建議電擊

所以見到人失去知覺，確認現場環境安全，搵人幫手報警，附近有AED既話，取出電極片，貼上患者度，部機會自動分析患者心率

佢五毛嚟 一早Block咗 Block得多已經認得邊幾個係

嚴重頸椎骨折

收聲 浪費流量！！！垃圾

班黑警唔比人救 ...

fa話黑警阻疑fa急救
唔比解開衫去急救

有抽搐現象
FA初步話係頸脊骨折

植物人....我屌

大家講緊呢架？

shut the fuck up

都要等醫院check

Acting雞仔餅係藍衫

頸椎脊椎骨折

屌 死警犬阻9住曬

迫到所有人都勇武

嚴重頸椎骨折
黑警唔比人救

我開唔到post, 去咗上限

署理?

屌你老母 死差佬

嚴重可能全攤都似

殺人犯阻住救援

！去緊咩方向

黑警不願解手銬

你含家瓜撚哂

應該係
FSD A473

死黑警又唔比人救
唉

A473就係

屌你老母唔俾人救

個時沙放假,
佢署任幾日

點解啲記者唔一早派人喺出面等㗎!好嬲，比人鎖住!妖!

屌你老母死黑警

屌佢地食撚屎

痴線 會唔會癱

屌你老母我唔撚敢想像831冇哂記者同醫護之後咩情況

仆街黑警

不如你唔好撚柒用icon啦

因為佢想你死

ＣＬＳ！
黑警真係想人死咁

全民覺醒！

有甲有豬咀, 手足黎... 唉

呢d真係直接拆撚左個cam就圍鳩佢
咁樣搞鳩人唔係比佢全身而退牙化
開槍我都照衝 即刻袋番支士巴拿先
比我遇到我到 實同你鬥快
屌拿星睇佢拔槍快定我士巴拿快爆頭

個MK咩事

唔肯解手扣
痴線
DELAY左10分鐘

唔殺狗既結果

係A473

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
白車A473
六條殺人黑警唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

頸脊骨折
如果係真 都唔知點好
做植物人仲慘過死
希望千萬唔好係

死都要留住黑衫做證物...

仆街差佬

依樣真，人命係中共眼中從來唔係乜野，而且係香港人...

仆街黑警有冇人性
屌你老母

唔肯聽FA解開雙手手扣，直至十分鐘後消防到後講同一番說話
會令傷者抖唔到氣
左頸有腫腫

頸椎懷疑骨折唔俾人救

蘋果聽日頭條預定

要咩人 阻人救

抽搐即係神經已經傷左？
同埋頸椎真係可大可小

笑笑笑唔知佢做乜撚野

頸椎受傷可以好大鑊

冇反抗能力都唔肯解手扣
聽到眼濕濕

唔撚解手扣 屌你老母

我都見到 頂 有無人去緊廣華qe同明愛睇

死黑警仲死唔解開手扣 反扣佢對手係身後面

好想打佢

唔好...

急救fa：
1. 頸椎及脊椎嚴重骨折
2. 出現氣促狀況
3.黑警不斷阻疑救援，阻止fa解開衣服及手扣

黑警唔肯解手扣

義務救護員哥哥灰撚到

擔心個細路個頸椎/脊椎有問題

痴撚線 死黑警 真係無撚腦 冷血

阻救人

黑警已經由黑社會進化成殺人犯

希望你無事

急救好專業

做得證人

一陣應該會有廣華醫護報料

聽日啲狗又會話人地反抗整到咁

咁撚大獲都唔解得手扣

其實佢咁玩真係遲早死人
拳腳冇眼，何況佢出棍
一下打錯位就冇一個手足

頸脊骨折

死警犬

脊髓損傷的臨床表徵，會依受傷部位不同而有所不同，常見的症狀可分為脊髓休克與神經性休克。脊髓休克即病灶部位以下喪失所有的反射、運動、感覺及自主神經活動，造成呼吸困難、低血壓、心跳過慢、麻痺性腸阻塞、尿液滯留。神經性休克，主要是因交感神經衝動無法傳出，使周邊血管擴張、心輸出量減少，而呈現神經休克狀態。

斷氣之前咪會氣促

佢好無夸

要人跟去睇 唔係叫人去塞醫院

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
白車A473 廣華醫院
六條殺人黑警唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

QE 有冇巴打
收到風未？
現場FA 講到已經好嚴重
已經好大機會係頸椎脊椎骨折

屌乜老母延誤治療

而家有冇人知道傷者身分，好緊要

有冇附近嘅人過咗去

比人打到兩隻腳行都行唔到

Dklm

殺人兇手啊！！！！！！

太子又死人？現場人士上的士追救護車車牌A473！追！

頸椎骨折 氣促都唔L 解開 係唔係要死係面前先會解呀

Acting 會著藍衫

天佑手足
一定要冇事

唔係點解叫減少送頭
無意義行動手足無咗就會無

集氣
上天要保佑🙏🏻

謀殺

草管人命

屌佢老母

脈搏不斷跌都唔比解開手扣做救援...

大鑊野班黑警只會話無資料係手

黑警仆街啦，人證物證都齊晒，仲想低賴。要搵人保護急救哥哥

唉
仆街喇今次...
手足

原來係打到骨折
好地地跌落地點會咁

口腔有鮮血

吐埋血

個後生仔有咩冬瓜豆腐 香港警察一定要負全責

太子CCTV呀

賤警

1分鐘左右，條冚家剷係咪想擋鏡頭

FA哥哥好專業手足一定要吉人天相

睇段片個男仔訓左係地，班警察仲夾硬拉佢起身，再拖行，我諗有返少少常識都知唔應該亂旭傷者

口中有鮮血

佢話個咀冇傷，但有血，唔係係腦出血掛

仲有吐血

保護依個 FA

咁樣比你搞到終身殘廢

所以唔好ff狗會人道咁處理

的士佬嗰單

唔好畀佢一野洗晒呀

屌你老母 有生命危險都唔解手扣比人救 謀殺呀屌你

屌
而家好撚驚

盡晒力想救
但比黑警阻住延遲救援

手足唔好有事呀呀

一講到尾 聽日有咩搞

應該係打到內出血

上帝！！！祝福他！！！阿門！！！

係咪無知到咁？仲以為人地係扮？
屌你老母有咩事香港人一撚定要你陪葬

分分鍾謀殺

唔好再用善良嚟形容香港人

班黑警你今次仲唔死！

FA講緊佢果十分鐘咋..
救護員黎左成半個鐘先上到車
當中情況有冇轉差FA都唔知

Diu...

FA話頸椎骨折 POPO唔肯解手扣阻住急救

佢地係恐怖分子？ 要用咁既武力

有抽搐現象
出現嘔吐
氣促
口腔有鮮血
吐血
頸部有腫脹
FA初步懷疑頸椎骨折

聽日狗仔記者會：青年由於路滑 不慎跌倒

問pprb pprb:我都係岩岩到

係
大吉利士咁講就算係死 都一定唔好做植物人

dnlm 睇完個FA 講
真係好撚嬲

痴撚線警狗

屌你老母全部黑警自殺啦！一係就全部俾黑社會斬死！！！

From Apple live
-嚴重頸脊骨折
-口吐白沫及鮮血
-警方一直不願意救護人員協助

有冇人 mark 晒當場 d pc number ?

含撚啦屌你老母扮傻

頸椎斷出血？

希望唔好死，唔好傷殘 .....

聽晚邊度等

一個又一個 比人睇住黎食 殺左人都可以係咬我食咁款 香港人咁忍得

屌撚哂黑警老母！

死黑警我屌你老母

會癱架喎

好嚴重

聽晚點

根本懦夫
講緊跳閘都唔敢工又唔敢罷嗰堆

祈禱 (雙手合十)

救護話係黑警阻撚住急救

internal injury 似係

似係

平時捉賊都唔會咁

PPRB: 留意記者會
記者會: er...er...er...我手上無資料

殺人兇手！！ 妨礙FA 救援！！！

警察殺人，報仇

拎ＣＣＴＶ片！

FA解釋哂解開手扣後會點樣救個傷者
但係班黑警唔肯解

手足科其唔好有事

個手足算唔算休克

希望個first aider 係因為幫唔到手足check 所以講得嚴重左

一定要無事呀!!

其實點解 3 個月 , 都無人用望遠鏡 ?

手足唔好有事呀，頂住呀
要健健康康行返出黎呀

牛角頭狀況
所有42c乘客全部被捕

仲有送院前出現氣促, 脈搏不斷下跌, 最壞情況可能系死亡

點解冇記者跟過去㗎!!!on9!

如果手足有事
你班仆街死十次都唔撚夠

呢個mk上兩個禮拜觀塘見佢同另一個口罩都唔戴周圍撩同跟住單丁女義士
女仔出去小心啲

記者會： 要問返現場指揮官

佢地獲撚獲都話自己岩岩到啦，成班死仆街無人性

睇完直播 真係好L嬲

睇到班狗咁平靜都知大鑊野
不過班狗會搵野照告佢黎封鎖消息

聽日記者會記者肯定又放水架啦
夾埋做戲

我google only
我都想答到你

應該會有人通知佢家長掛

呢個又係痴撚線警權大撚到

聽日去邊邊度等

屌你班狗正冚家剷

想問受傷傷得咁重個兄弟係巴士上面定係圍觀緊比人捉？

唔好搭地鐵

搵人 mark 低 d pc number

好大機會希望冇事，唔癱都有排醫

成堆學生樣
d 差佬仲要發d 嘈音出來 等社工聽唔到名

頸椎骨折係咪姐係會癱

不受傷 不流血 不被捕

有無手足今晚得閒
留係廣華或者QE
當係support佢又好 唔好比班狗亂黎又好
不過呢一刻最重要係搞清楚佢身分
搵屋企人搵律師

一定要冇事啊！！！！

唉屌
仲要阻救援

我求吓你 唔好有事

個FA好專業
今次阻礙左救援十幾分鐘都咁嚴重
唔敢想像831 三個鐘會係點

A473 係？

捉殺人犯都唔會咁

現場班記者頭先畀警犬block左
聽到唔少台有call返老總, 搵增援去醫院

Er ...：咁我又反問你一句呀！

打人班友起到出黎未

等落地獄 現場班 pc

一命填一命

成班黑警都係殺人犯

太子站真係要獻花
屌你老母

黑警又打死人

頭先阻人班狗散左未

大家係咪想手足繼續俾人拉？

一齊我冇所謂

岩岩係咁講咩
唔係懷疑骨折咩

好撚心痛
完全無哂心機

係
基本上香港已經淪陷
問差佬
你都知答案係乜
公安會做乜佢就係做乜囉
今時今日講法治
白衫佬斬死你十萬蚊保釋
黑衫人行街暴動坐十年

屌你老母正一仆街

救護車number

如果手足有乜事, FA哥哥要做證人指控黑社會阻礙護援

直頭係啦

有丫

依家係軍政府狀態架喇

消防處救護車車牌
A+數字(2/3位數)

即係成架巴士一個市民都無

唔好咁講
希望完全無事 皮外傷

無路人？

有沒手足有傷者大頭。今鋪好似8.31太子封鎖都似，我地要見返同一個人

班狗戇撚鳩, 阻FA救人, 如果死撚左你成班狗俾人隊林都冇人會割

班狗話831因爲你有遮就打

無理由空車？

block 晒唔俾埋車附近

我聽到係懷疑頸椎骨折
有錯請更正

第一手，果個fa都未到

我哋唔可以畀手足再俾人拉

門口有防暴唔俾記者出去

唔撚係掛

全民覺醒！
對極權仁慈＝對自己殘忍！

個女commander好柒串 我屌你老母死狗乸

我睇左直播30分鐘有多
點解記者唔跟埋去醫院
就咁記白車車牌
今時今日佢話中途轉送乜都得
好擔心

有無記者可以跟返真係安全送抵醫院同健康狀況？

等消息

咁當然
希望上天保佑

重演831 ?

有
嚴重頸椎及脊椎骨折

依家根本冇人知其餘三個人去在邊

今晚東張西望有一片段，現唸番起好奇怪，係映那父母殺女兇案，那屋已被警方封左，但旡綫映屋外後又映屋入面之擺設物，映完後有一黑警重新拉番警膠帶。而佢地講嘅道家(魔棍法)末聽過。那住屋處很偏辟，警方同旡綫響度搞乜？有冇巴打跟番此單案？

聽日幾點邊度等

A473
廣華醫院

有無巴打去緊

仲有嘔血
可能唔止頸椎傷

屌
放工搭車都拉？

因為我睇直播
聽佢講唔係咁
想確認一下

照拉

我都聽到係頸

一定要無事呀

巴打一齊過去？

懷疑頸椎脊椎骨折

A473
KWH

亦冇人知有冇其他人在內

垃圾留言
你係講呢啲野有咩意思

拿，依件事我地作出左跟進調查架喇，我唔會答架喇

宵禁啦

佢地就算打死人都路撚驚咁！唔肯解開手扣！
嬲到咸
幾時死全家呀diu佢！!!

唔好再出席黑警記者會 無用 因為佢地無恥到唔理
記者要罷去

班狗仲唱歌：你阿媽大減價

去等社工聽唔到

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473 廣華醫院

六條殺人黑警唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

有無機會插傷內藏

捉果d應該全部都有gear
路人一早放哂

手足唔好有事啊

好撚嬲

我都係聽到呢個
到底係懷疑定確認

btw 有無得用影音app剷走狗吠聲,搵番手足名?

我知呀! 都唔係第一次咁樣啦， 喺邊急救咗咁耐，記者好應該搵人喺出面standby

拉錯最多再放？

上面班撚樣係咪唔識分埸合定唔識用icon
係咁見到sosad 就好撚燥

係班防暴狗擋哂係出口唔俾記者過去咋

手足你要項住呀

一早
不過係唔開口

外面好大雨

好大可能。RIP

冇
岩岩班狗係度開咪唱歌

痴撚線
真係捉哂d示威者想

受左傷 班狗仲要移動佢
屌你老母 有冇常識架

可以核實真係送左去嗎？

真on9

好驚 如果以前同我講會有呢啲事發生我實唔信
手足撐住 要無病無痛咁樣同我地喺煲底相擁

真係好撚嬲，另一邊就阻住人嗌自己個名同電話
班狗係咪癲架

唔會囉！唔好自己厄自己

屌呀 頸椎骨折死得人架 推撚到全世界都知

作得大得劑

手足你一定要無事,要平安

黑警唔比出站

現場只可以係懷疑 要到醫院照先可以確認

屌 係咪痴撚線架

雙腳無力應該係了

懷疑呀
佢都無乜裝備點會用確認

無知覺仲拖

無人去咪仲更無恥
起碼有人質問下佢
你先見到佢前言不對後語同有幾無恥

有報應架 黑警 睇住嚟

次次都好撚嬲嫁啦
跟住會訓教 》翻工

讀到書就唔當差啦

延遲救援都算
連手扣都唔肯除
根本都冇能力逃走
有咩事黑警一定要負責

可能同人手及出面落雨有關掛，不過係出面standby 都實俾狗趕走。

係 擺明唔敢正式宣布

一啲反應都無...

42c被捕人士中兩人未夠15歲
防暴阻止社工進入陪同

有一個出口係出到㗎

嘩 吊佢武警都企咁前

777話明要盡拉

仲係到郁
全部告謀殺

有冇巴打一齊去啊

幾間live都係廣華
去左先

去左先

條仆街林鄭唔夠膽

我唔係教徒都會同佢祈禱

屌 手足要加油！

佢哋想全香港得三萬人

我聼不到白沫
但FA講 有氣促
口腔有鮮血
警方不願解手銬
阻礙救護人員救助
即使救護人員說他的脈搏不停在掉也不願解手銬
到消防救護員到才願意
拖左十幾分鐘

個FA話個後生仔個pulse一直係度跌
但班警察都唔肯扣開手扣

如果頸椎受傷，仲要咁樣拖

我聽FA KEN都係咁講
呢到有人講到確認左咁...
以為自己聽錯

你地話我抽水都好，我見到有西裝友影到手足大頭，搵佢出嚟今鋪要認手足否則可能魚目混珠！

頂撚住

sing hallelujah to the lord

屌頂住

啱啱蘋果訪問救護員
簡單理解係佢到場已經估計個男仔骨折
頸椎骨折，同埋有吐血嘅情況
呼吸困難但上咗手扣
當時first aid要求警員解手扣
但仆街死黑警唔肯
過程個男仔慢慢呼吸唔到變咗昏迷
到白車嚟到整個過程已經10分鐘
好有可能有生命危險

如有問題請糾正

屌你老母死黑警

頸脊骨折
好大機會癱

下個係你呀食屎狗

手扣都唔比人解呀

作乜撚嘢？屌你老母 現場fa自己講

14億都夠呀

佢完全郁都唔郁。。

cls
知道打到人地昏迷大件事就即時搬人地埋一邊

有冇巴打一齊去廣華啊

哇屌on duty緊仲有得開live唱歌
咁差狗講野,市民又可唔可以唱歌mute撚佢

有抽筋同嘔
fa話心跳慢
我估有機會係顱內出血(intracranial hemorrhage)
如果真係 有機會有生命危險.....
就算做完手術 都肯定有permanent damage

16歲....

屌有冇人有抄低依幾隻狗number 啊

今鋪手足好危險唔好有事

突然諗返菲律賓人質事件

殺人犯 警察殺人 一定要吿到佢地終身監禁

屌佢老味
仲移動佢真係痴撚線
謀殺呀死仆街

第18層大把位

.

抄到又點

成班真係唔撚識
傷者留向原地等救護係常識
但條片太懞 睇唔到number

下個係你老婆

衰過菲律賓依家

應承我，唔好放過、唔好鬆懈，記住無論如何，狗冇一個係無辜

屌呀 冇知覺仲要拖

頸椎有事仲咁樣不停郁嚟郁去唔死都植物人囉

屌 仆街殺人

終有一日新聞A1係狗仔由於路滑 不慎跌倒身亡

等醫院消息

無知覺... 班狗想拖入房封鎖消息

有冇巴打一齊去廣華

無知覺仲亂郁人

輕傷都變重傷

仲要係岩岩路過出閘
比6個軍裝用警棍追打頭打到昏迷

仆你臭街冇曬反應咁樣移動傷者我屌你老母冇FA牌都知唔撚得

你有無睇live
係真野
仲要已經咁樣都唔比人除衫同解手扣做急救

應該有software降噪

屌頂撚住呀

個頭笠住咩野

今次如果真係影住佢地打死人 真係要佢地還

屌你老母死差佬

我屌你班死黑警死全家

收口啦

有冇呢6隻狗no.

殺人犯！！！！！！
你地無一個無辜！！！！！！！！！

831 cctv

好明顯知道大獲野搬佢去一邊唔比人影到

睇完呢單更加相信831有手足出左事

抄到4個number咋
1669
48958
54538
58248

冇反應仲反轉+拖行傷者，有冇腦

點解個fa唔大叫

個傷者就死㕸 係咪唔解手扣呀！

係要捉哂所有唔支持政府既人

想走

又死人
唔死都重傷
屌仆街

我開始信831真係有死人

時間咁長，真係搞左好耐，都可以call返站外同事跟下，真係好擔心。因為根本信popo唔過

大家都係集結，但係從來冇見過班死黑警咁樣打啲大陸人，黑社會

對後生仔就係咁打頭打頸椎

咁撚大件事一定告得入
手足頂住啊！唔好有事

係..................

作你老母，你同班死仆街有咩分別

會傷到氣管食道同同神經
所以出現氣促
FA話口部有血但口腔冇傷口
頸部有腫脹
所以應該係傷到氣管/食道
傷到神經有機會變癱

點解現場無人話黑警打死人，打死人

辛苦晒

好撚嬲 冇知覺仲叫人自己起身 仲拖住走
班狗有冇腦

唔好咒佢死喇
呢個手足一定冇事架
幫佢集氣

恐怖份子殺人呀，全城恐慌

要吉人天相

仆你個街!!

831仲要兩個鐘

因為掙扎導致受傷

仆街殺人犯

香港警察打死香港巿民

六命填一命

屌佢老母 傷者都有人權 黑警全家落地獄

我覺得救到都會變植物人，缺氧太耐

屌佢老母 如果嗰手足有咩事 打佢條仆街一定唔好過

癱係最保守
植物人係最壞
就算好返都有嚴重後遺症

恐怖分子 實落地獄

以一個RN睇蘋果live角度分析：

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係spinal cord injury（脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡

係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

同埋最重要一點, 班狗一直堅持拒絕幫男仔鬆手扣，可以肯定係一定會加劇個spinal cord injury既傷勢，令到傷上加傷，本身唔洗癱都會變植物人咁解

死黑警，依家下下重手到攞人命，黑警無一個係無辜，屌你老母！

。

有無抄低果幾條撚樣number
今次呢5件走唔撚甩

真

完撚全無common sense
無哂反應種郁佢

CLS 唔郁仲拖

831

咪撚講佢死得唔得呀

都唔係呢個位，屌

如果全身癱哂
真係寧願佢走咗一了百了
咁後生 癱咗就一世
點算

條片搵人backup

究竟做錯左啲乜撚野要畀你地打死

希望無事

手足頂撚住
香港而家衰撚過非洲

我都信

得上黎有防暴果個出口同天橋下面一個出口係開

其他拉哂閘

無去哂咁多出口睇唔知準唔準確

封咗超過24小時站

巴打靠你follow

還？你唔悶我都厭啦，次次講到幾嬲第二日咪又係照常返工

唔好亂講野啦 一定冇事 一個都不能少

作你老母

肯定有死...

推 廣華！！！

報警嗰個有冇拉

冷靜狗唔怕死
香港亦無死刑
狗最怕尊嚴受損
可能有手足開始起佢屋企人底

專登架

有無人識佢 可唔可以通知佢屋企人 唔該大家 求下你地

之前係咪已經有一個植物人？

如果係骨折都仲郁 傷者只會更傷

屌你老母黑警謀殺

手足如果可以麻煩跟進埋
感謝

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid
白車A473
六條殺人黑警（1669、48958、54538、58248）唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

有冇記者跟去醫院??

佢仲嗌個傷者叫佢醒
有冇腦架....

我已經信左好多日

唔知

推
同埋小心

4個推上去

痴線 暈咗仲要亂郁傷者 傷上加傷

如果真係咁
touch wood講句
真係寧願走咗算

你向現場？

六個
拎住警棍追住頭打
cctv一定影到

backup 呀

真係想對家還嘅就消息確認後今晚岀嚟

以前冼過落10幾級樓梯 CHOK到條尾椎真係雙腳軟曬冇力+講唔到野幾分鐘
傷到頸椎真係唔敢諗會點

唔好怪人蝦佢地仔女，應得既

屌你啦 死五毛

痴線
咁多個成人的重量撞落一個細路到
點可能唔受傷
屌 仲要不停郁佢
讀唔成書 連急救sense都無 出黎周圍害人

手足要撐住

推！！！！

0015 到左廣華

廣華要人！！

望都望佢大步𨈇過啦

根本有人死左 唔洗fc 推去國際
等殺警合理化

屌你老母

大力推
小心巴打

大力推

我搵嚟搵去未搵到呀，有片放出嚟唔該

真係睇到想喊 佢暈撚左
本身唔死都死啦仆街

收嗲啦屌你老母，我哋怕死，狗都怕死

好似係話口腔冇鮮血，但係個嘴有(聽唔清楚)
同埋生命危險係當apple記者問佢頸椎骨折最壞情況會點，佢諗都唔洗諗就已經答係會死亡

x2

嗰六個警察，除時全部謀殺罪，準備定入去坐一世啦

立場哥哥LIVE有目擊證人講緊 知佢身份證 應該通知到佢屋企人

唔好意思借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

仆街 黑警真係想殺人

阻人救果個係咩號碼，重要cap晒d樣將來法庭一定要追究

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

巴打萬事小心，推。

衫又唔比除話要搜証，dllm下次撞車係唔係叫消防唔好剪車住，搜完先可以剪

推上去

黑警! 3毛! 屌你老母

推呀

之前果個俾人係tko斬既女士係咪仲要用呼吸機

831一定要煲大去啊 我信有死到人

的士司機疑遭箍頸後死亡 警員代表律師結案陳詞

講左幾耐香港需要國際人道救援組織

手足係一出閘就俾狗打到咁樣？

用左幾耐時間先到

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

仲爭兩個

唔該

各位記者如果有良心既聽日就問下班popo
到底係乜撚野既專業人員會做出依d野

全香港人一定眾籌告到果六個死黑警坐足全世！！！！

仆你個臭行 又想打死人
我要你血債血償呀 死黑警

死全家

義士一定要吉人天相

殺人犯！！！！
你地無一個走得甩！！！！

痴撚線死黑警

唔好有事
一定要平安!!

FA要求剪衫 班狗要搜清楚冇問題先可以剪半件衫！！而件黑色衫仲一定要留係傷者身上！

唔會有機會坐

到時燒撚死左

大家去廣華
唔好俾黑社會封鎖消息

老豆搵仔幫手起底

16歲咋
如果係嘅寧願死
生不如死

推，血債血償

未鎖之前有拖行

去廣華跟進

十倍奉還

殺警都唔會割！！！
殺警都唔會割！！！
殺警都唔會割！！！
殺警都唔會割！！！

可以自己夫吸了
唔知出左院未

死全家
老豆搵仔please

跑緊落地鐵站 6隻狗追住打到訓底

係
唔係黑心
癱既真係死左好過
希望冇事

起碼10幾 0002 仲未走 仲唔知搞乜鳩

殺警合理化

太好啦

仲告? 呢個司法制度點告? 拖你幾年照出糧然後上庭判誤殺表現良好又早出監

唔止下下扑頭
我發現最近班畜龍
仲成日用膝頭壓頸

痴撚線

聽日頭版是旦見到個黑警死/斬手斬腳/入icu就真係還喇還，藍絲廢老都未驚過你地啦

殺撚左人唔使孭飛？

直頭殺人

屌 拖行係做乜鳩

唔知個幾位狗有冇仔女呢

班仆街黑警死全家

仆街 仲郁佢

吉人天相
如果佢老豆老母係藍絲，希望佢地會醒覺

我好驚 真係好驚 唔好有咩事..

照樣可以打死人,唔好習慣

推到佢地仆街

上次都有單係大廈到拖人

希望唔好有事

有無消息

FA講左口腔無傷口但咀角有血，佢嗰d柒碌唔信隨時死人，嗰幾條軍裝頭先都嚇到標尿，而家實夾緊口供，但放心，有片影到哂，準備定入去坐一世啦

旁邊既毫無生理常識
告得 入得

佢後尾話佢個pulse不斷跌緊

佢地班死仆街真係下下壓頸 屌佢老母 我唔信一個人會唔知傷頸會好嚴重 仲要特登咁做 屌晒佢地老母 死全家

殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化

小心 師兄!

頸椎出事，但頭先仲見到班差佬將個細路拖埋一邊，會唔會加劇左傷勢？

屌你老母
FA係現場講
作你老母！

真係好L on9,暈L咗就將佢周圍拉來拉去
唔通搬埋一邊就影唔到咩
就算沒急救知識,憑常識都知唔郁得傷者啦
班狗真係癲L線 diu

要清算了
不割席 不篤灰 不對他人壞惡意

想問下係咪又係popo 衝黨鐵？

未追得切，睇緊42c

到時香港人又已經唔記得咗發生咩事

係謀殺

有冇手足有最新資訊

佢地大撚獲，準備定比人告謀殺

一定冇事㗎

推推推推呀...推佢老尾

一定會

殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化
殺警合理化

唔好習慣 布袋彈 一粒都嫌多

屌佢宜家已經用殺人嘅方法，直接開佢波啦

其實班仆街狗係咪已經慣撚咗打到骨折or打死人 不過係我地唔知?
頭先班仆街都有嗌手足醒 叫佢醒 上次831又係有人大嗌叫佢醒 最後擋撚住哂

大家backup好啲片

有撚事咩 最多咪坐一陣

同事做kwh,話傷者仲未入a&e

初步做心外壓，救護員估計傷者脊椎有問題。

你班黑警求神保佑義士佢無事，唔係你班撚樣死10次都唔掂

我驚又唔告咋，依家軍政府喎

係死撚硬
受傷唔好移動係基本常識來

有冇事發完整videoll link 或 gif？

要po Twitter
麻煩晒

dllm 個學生哥懷疑斷頸骨呀
都唔鬆手扣
屌你老母

現場義務急救員應快向記者交待情況

黑警

救護員有問佢問題，例如邊度痛，佢有答，希望冇缺氧嘅問題啦

lm

全家貼街招唔該

唔好忘記布袋彈已經打盲咗人架！

巴打 拜託你跟
真係好擔心
你自己都小心

頸椎受傷仲郁佢已經會令佢傷勢惡化
仲要拖行咁遠 如果佢係真頸椎受傷絕對有機會令佢癱 正一仆街狗

利伸：救護

有無人知道詳細經過
點解班狗無啦啦又衝？

仆你個街軍政府東張西望將太子亡靈講到邪教俾鬼殺

有沒人有東張西望條片，好重要！

睇到好嬲

一定要冇事呀

求廣華既護士手足幫幫手update

班警狗仍然係無成本，做咩都得

以後要叫謀殺市民！唔好再嗌知法犯法！！！！

謀殺黎

屌
大大力推

香港警察
殺人狂魔

老豆搵仔快 d 幫手

最慘我地冇野追究到佢地

比死難受係終身坐！
而屋家人受唔到保障！！
死一了百了
便宜左佢！！！

屌你啲毅進仔爛仔嚟咋
你睇三五成群啲童黨點處理條屍

準備入去坐

FA程序係要問下

Apple 有訪問到義務fa

求update

........屌

仲有兩個未知

唉，咁撚耐先有救護
屌你班黑警。。。

軍裝咁多記者都咁
咁831畜龍同武警兩小時無記會係點呀屌你老母死黑警

巴絲們幫忙back up片同相
希望手足無事

成日跪人條頸，一定出事啦，差佬填命

仆街 唔好同我講車上面仲未準備好晒資料交比a&e 由太子去到廣華既路程無可能未搞掂

PUSHHHH

推比老豆搵仔

冇人知
一見到就係6個人追佢

好撚驚 千奇唔好有事

班死黑警聽住，如果個學生有咩事，要你地生生世世倫迴大灣區，男盜女娼

香港坐監咁撚舒服有幾難受

831 cctv831 cctv831 cctv

情況點？睇唔切

如果仲信三權分立嘅可以睇下點
但另一方面要擺上twitter 譯
俾世界睇下班狗幾冇人性同無知

唔用真火系魔法，警狗係未驚過，仍然會有下一次

佢係比人打後腦定係用膝頭壓到佢咁？搵極都未有片呀！！！

坐監太便宜吧，三萬幾個殺人犯係出面，你係市民會選擇點做，告佢地六個期間，可能有更多仆街繼續咁打法，連記者都就快被滅聲，只有佢地講晒，呢個係人道危機黎

Another attempted murder by HK police in MTR hours ago. The first aider at the scene suspected that the vic's neck has broken (cervical fracture). The police stalled the rescue for 30 mins and refused to remove the handcuff during resuscitation.

文筆差, 但粗粗地用住先 幫手放上twitter

升級左做魔警

斷腳亂拖行傷者都會啦 屌真係嬲撚到喊

721
811
831
903

屌 好撚嬲啊

有無辦法搵到佢要原片backup ig好濛

屌你地啊popo??死黑狗
你地係殺人兇手啊

個個都要學過急救先可以passing out
唔該唔好俾人spin走

成班殺人兇手！

721 811 831 903

毅進仔撚有常識咩 字都唔撚識隻啦班死柒頭

仲告到咩?

咖哩片皮狗狗

想問吓最差同無咁差情況會點
假設救到

推呀屌

聽日8點太子站跪低獻花

thx bro

唔明點解白車黎到咁耐先上擔架

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.太子站內懷疑有市民被警員攻擊導致昏迷

咁近, 冇理由未到

開個post

人命關天 小心d但真係靠你了

立場話月台又有第二個patient

立場話月台重有其他傷者

唔明點解唔送trauma center 送KWH

放上twitter 引起國際關注呀, 香港政府唔會幫香港人架喇

屌你老母謀殺啊

唔好啊

有個女士做目擊證人
手指指哥哥訪問左佢

話個小朋友本身買緊飛
有個疑似港鐵職員大叫你做緊咩
然後佢走
跟住無端端有六七個藍衫沖出嚟禁跌佢

成班中年咁濟都唔知當年有冇學過

可能係捉緊嘅時侯用警棍打

Death is the worst scenario
Partly paralysis is the best you could wish for

係入面俾佢睇狗點俾人告！！
到時佢哋岀到黎 你再做野啦！醒目仔

解手扣，驗傷驗血壓

【文宣】立即煲上國際！共產黨將成為第二個納粹黨！

trauma case 可能入QE ?

屌 痴線 2個人已經可以制服到一個市民啦
重要6個？
重要壓曬啲力落去
點受啊
擺明攞命

一定要
靠香港政府食得屎啦

正常程序係點??
呢個case 個傷者好似好緊急
點解仲未入到a&e?

真心求教

加片

屌，痴線

冇記者影到
目擊者話6個黑警由黨鐵控制室拎住警棍衝出
撲跌果位傷者再不停向頭用警棍打
打到對方冇反應之後班黑警驚就想移佢埋一邊唔比人影到

黨鐵 黑警

唔可以原諒

傷到神經就有機會癱
輕則半身，重則全身

佢坐終身無假䆁咪無仇報

我唔係醫生，答你唔到，但出面有人話會植物人，佢好似頸椎骨折，癱都唔出奇

有片影住班仆街係咁阻住影頭

做慣晒，打死人拖走唔俾人見

同問

唔買得？
要殺人？
買飛犯法既話你出緊急法啦
冇緊急法之名。 有緊急法之實

只係跑

立場訪問左現場目擊者，佢比左contact 立場哥哥，
唔知幾時有片

即係而家d站有狗守屌

*鏡頭

佢有片?

有無人有最新消息？手足送到去醫院未？

有無人知一開頭便服條仆街係咁黎？

各位 再拆黨鐵啦屌

老豆搵仔

個女仔話有拍片

大家唔好再講警察打人，佢地而家係意圖謀殺！

同事落左頸套黃板姐係懷疑傷者頸椎受傷需要做頸椎護理防止其惡化 但班警將佢拖行左一堆路程一定係令佢頸椎受傷情況惡化左

唔係現場唔敢評論佢傷勢最差係點

車一早到左

就係佢哋嚇親個細路

黑警死全家唔係口號

大家去啦

警察殺人

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

情況太急
急到係會導致死亡嗰隻(做cpr etc
要等傷者情況名比較穩定先會上白車

應該係追嘅時候先有拍

街坊話 6 個警噤低左個1x 歲後生仔，街坊同差人講洗唔洗噤對個靚仔呀，佢比你地噤到面都青左，
你地少心啲呀！
後生仔之後有嘔

假釋又好安全！？
唔好講咁多 集氣

一定會啦 有咩事都最好唔移動傷者
屌 毅進仔無撚常識
點畢業㗎

屌你啊好撚嬲

最主要係黑警阻疑救援導致

一開始俾狗擋住果個女人可能影到開頭

我地有我地救援程序 你覺得立即乜都唔做直接掉佢上擔架對佢好d 定 係現場進行初步護理好d

大家去廣華!

有冇人通知議員介入下

謀殺PoPo Murderer

立場哥哥話係傷者係控制室?

屌 個職員做乜嘢

唔係白色車咩

頂撚住呀

其實唔死都只會成為植物人

應該係有個黑警用全身既力用膝頭壓斷左個後生仔條頸
poly條片有影到

提議現場手足 不如幫暈咗嘅果個除口罩

有危險 掂下都被屈

所以fa可唔可以施救之名埋身

要清楚佢身份令佢唔會變下一個被跳海跳樓被破邪人士

保佑佢呀屌
一定要無事呀

有買新車，跟英國

班狗謝晒收隊
出事了..

屌你老母港鐵，你地係黃絲自己到時自動自覺走開！之後發生咩事扮睇唔到唔該？

差佬點都會話 佢反抗所以先整親

咩叫只會
只會好撚小事？

我懷個細路已經走左屌...

上堂有教 無論啲症狀中幾多都好 講既時候都會話懷疑xx骨折 但係出血係見到既所以又唔洗講懷疑

KWH 同事：直入左R房

仲有拉起並拖行傷者

議員出黎都比人拉埋啦 啲狗痴曬線

今日都咁， 831咪仲恐怖。。。

補多次number
1669
48958
54538
58248
8692
52080(最尾呢個5sure

我好嬲呀！屌！聽日繼續畀錢党铁先！

Diu 個人唔醒仲要郁佢 係咪無腦

推！！太子有片 六個殺人犯

屌...

嬲撚到好想武裝起義 但真係講就易 乜野都做唔到

講真我寧願佢走... 唔死一定植物人.... 痴撚線.... 好撚想喊

R房係？

R房即係？

絕對有理由相信係死左人

R房即係點？

咩係r房

頸椎骨折係可以好大鑊
傷神經就有機會癱
傷到氣管仲要咁耐就有機會腦缺氧 會搞到植物人

即係咩意思？

去醫院會唔會影響到醫院運作
如果醫院出左咩事都會大失民心

洗好快 自推

黑警殺平民
已殺2個平民
殺警合理化

急救房

Resuscitation room

乜嘢係R房

R 房 = 急救房？

有無講咩傷勢??

DLNM
狗會唔係話警員有急救知識咩？？？？？？？
冇晒反應 你地仲一野拉佢隻手坐起？

1：05開始
Logrolling係最基本既急救知識

醫生都唔敢咁好似你班仆術咁樣拉呀 屌你老母

傷咗頸椎已經好撚大獲
再咁樣拉 任由個頭fing嚟fing去會造成二次傷害
原本唔會死都死啦
原本唔會癱瘓都癱啦

你唔撚識就聽專業既講
FA叫你解孖葉畀佢抖氣你就聽啦
我同你講你地六個都係殺人凶手呀 落地獄啦

議員呢？

急症室

r房=急救房

急救房 好似係

［快閃］關於快閃有啲建議

推

咩黎 講多少少

仲民心

危殆和嚴重的病人可立即進入「R房」（急救室）接受診治

急救室

有曬片 都郁唔到 點返抗

好想屌你，但屌唔落
香港人醒啦

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

一般而言，危殆和嚴重的病人可立即進入「R房」（急救室）接受診治。

R房=急救室

resuscitation room...要急救

黑警拉到人就得理撚得你死

正路
GCS111已經要留位

我知，不過今次好似好耐咁

咁你跳咗閘未？

太子狗署tg！

依個警隊仲存在喺世界真係對地球交明嘅侮辱！

d垃圾人道組織幾時至肯入來呀，平時收捐款就咁梳爽，面對有人道危機就嘢都唔敢講

太子TG?

Resuscitation Room，搶救室，最危急既病人會直入

會唔會變左弱智？因為腦缺氧

太子有TG？

太子站睇黎長期有警員當值 一有人靠近控制室就要打/拉 佢地想守住d咩 太明顯了

賭班屌撚一定又話無資料答唔到 叫個細露好返去投訴

Resuscitation room
搶救室

推, 認住呢六個謀殺犯

太子TG

仲有
8692
52080(最尾呢個5sure

佢自己呃自己 以為個果男仔扮嘢 郁下佢

（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）

推撚到佢地死全家

你收皮好冇

Resuscitation room 復甦房

九龍灣速龍怒屌記者黑記
淨係識影佢地

Tg話昏迷指數係3，而昏迷指數最低分就係3

手足 頂住

屌, 原來係滅火筒

多數直接變癱

Gcs111???

咩煙黎架

去醫院關心下病人都唔得
可能都就死 仲講民心

我信

想罵你冷血
但係你真係無講錯

屌你老母以為自己好撚好笑呀

我都係，嚇撚死我

入左r房？ 仆街啦今次

你無撚野呀？仲民心？

根本管理層已由中聯辦控制
做野手法完全係狗共嗰套
敵軍已經跨過晒人類底線
而我地可以點？

屌民咩撚野心，去支持手足先有民心呀！

真係斬佢全家都唔割

收皮啦你 咁多人死唔見你死

可能而家上面落order殺人有6000, 打到值物人有12000

作乜撚嘢呀 撚屌

tg 指該手足昏迷指數係3
情況極度危險

滅火筒

8.31 3個 9.3 1個
仲有一堆腦出血，嚴重骨折，性侵

昏迷指數

推撚到你仆街陷家剷

其實應該係班狗唔放行或者要安排人跟車等等
一般急case 晨早開車走

捉賊又唔見你地咁英勇，6個壓一個小朋友好威咩？敢唔敢番去同仔女講自己點型啊

講多少少

咩思維

咁多人望住都可以打到人深度昏迷
可想而知 831果幾個鐘

心諗無啦啦又TG.......

唔好有事呀！！！

gcs
知道傷者concious level
111姐係3分
15分滿分
3分最低

即係最低 乜知覺所有反應無哂

昏迷程度以E、V、M三者分數加總來評估，正常人的昏迷指數是滿分15分，昏迷程度越重者的昏迷指數越低分，最低為3分。

輕度昏迷：13分到15分。
中度昏迷：9分到12分。
重度昏迷：3分到8分。

警方點解會開門俾東張西望入去拍？咁好服待？幾分鐘片段。

屌唔好有事

用nonrebreathing mask,唔止3分

GCS 3分已經最低 撐住

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

香港人就係抵死（包括我）
踩撚到上心口都唔敢還拖

就係煽動 反人類對待示威者 制造呢件事

巴打唔好有事

重度昏迷

唉 我就係呢啲人
點解我咁廢架

仲有2個
8962
52080(最尾呢個5sure

頂撚住啊

跳咗

UST南亞仔玩乜

廢老都唔敢打，搞咗咁耐先斬咗一隻休班狗，我係班狗我真係好撚驚啊

南亞手足

個南亞做乜

點解要浪費滅火筒? 有咩用

太子好似就開戰

法庭內唔孭，就法庭外孭

屌 頂撚住呀仆街

頂住唔好有事呀

南亞仔幫緊拖

正確 死人都會有3分

小朋友一定要大步檻過

南亞手足咁樣好易影到

影咩響醫院運作呀？
大佬你想佢死咗都無人知啊？
依家話去醫院做啲咩咩？
依家係想睇下佢有冇事
究竟傷勢係點
你唔係對差佬仲有期望
佢會講真話呀？
如果手足有咩事
佢第一時間會諗點樣處理佢
你覺得仲會出嚟講咩

雄哥叫做野

仆街 有人就死呀屌

屌
南亞手足仲勇武過香港人

手足頂住呀！！！

你睇而家就知,
返工返到咁落力 唔係為錢為紮職,為啲乜嘢呀？ 佢哋根本係香港嘅大懶堂
經過啲狗唔會為咗一包紅萬啩

全部都係殺人犯 灰衫都係！ ！
推到有高清原片

我地唔好再得把口
我都好驚，但對住呢班狗，我地唔可以再怕，我地一齊打狗，一齊升級好嗎

我地一齊以來既升級只有打爛啲死物，但佢地就不斷合理化佢既武力，仲一直向我地既頭部攻擊甚至恐襲。下次，再有啲狗追人，我地企硬唔好再走了。應承手足，呢一世都唔好原諒班狗，好嗎

我就未聽過共狗啲警察會冇啦啦打死個路人（或者冇公報）
屌你依家香港嗰啲連恐怖份子都唔知係咪，根本係養緊一堆殺人狂

我唔係講笑，我好擔心佢，因為有巴打話有機會變植物，而亦聽過因爲腦缺氧而影響智力，我冇任何冒犯意思，我好擔心

向南亞人致敬

佢同記者講唔好影到佢

得個南亞仔玩緊

求小朋友無事呀屌

南亞 : 唔好影倒我

黑警殺平民
已殺4個平民（8.31，9.3）
殺警合理化
仲有一堆腦出血，嚴重骨折，強姦

打狗 唔敢
罷工 唔敢
跳閘 唔敢
Twitter 好懶
推正經post 不了我想打飛機
用口就可以光復香港

屌 唔好有事呀

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員

我地唔可以放過佢地阿

明白佢哋噴滅火筒做咩？ 係咪阻擋狗視線？

天佑義士，頂住啊

8692先岩

叫佢換衫呀

有冇巴打係現場

南亞係度做緊咩

唔該唔好俾佢地講一大輪先，全世界直問

果個唔係案例，只係投訴警察科班包疵
明明死因庭都話他殺

glasgow coma scale

真撚狗
唔係一味靠口屌

隨時升職加薪

有冇醫院消息

太子個班散左先啦,已經車左個入院WTS又成30個手足,返去抖下啦

我之前中學學過fa，都知道無反應唔好亂秤人
狗會唔知！？
已殺人了

南亞人

講左幾個月麻包袋，我唔再相信了

有一開始制服佢果段

應該係
街坊仲提佢小心啲 唔好企咁前

大大力推

唔好亂傳，佢用得non rebreathing mask，至少8分

唔會啦
南亞人做都未到香港人做

集氣祈禱區
巴打我地仲要一齊睇光復香港

sorry小騎劫

我相信南亞手足會越嚟越多

南亞手足想點？

去醫院等，唔好搞條街啦

南亞好勁

屌

南亞友班手足勇撚到

頂你 手足嚟架

就算乜都唔識 都知唔可以亂郁傷者啦

最壞情況真係死咗(我唔想)就話深表遺憾
全隊黑警死十次都彌補唔到呀

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

成日大鵬大棚人遮住個鏡頭
光明正大就唔好遮住

仲有2個
8692
52080(最尾呢個5sure

太子己出布袋彈
未有舉任何旗下

很好請些牙圖道德綁架你嘅朋友

你d諗法同示威有錢收, 前線3000, 掉磚5000, 好似

直入r房

香港人係時候升級
係真正升級，圍狗屋真係不斷有傷亡

又唔舉旗?

仆街黑警殺人呀屌

咁多人望住都可以打到人深度昏迷
可想而知 831果幾個鐘 為所欲為+無急救常識 唔好同我講果日無死人
Cctv唔拎出黎以示清白 點澄清我都唔信

旗都唔撚舉直接射布袋彈
cls

又開布袋彈

留意返班黑警既意圖，佢地本來係想將傷者拖入房，唔俾傳媒繼續影。情況同831即刻趕記者離開月台相似。

所以基本上可以肯定831果晚有唔得光既事發生左。

去
大家一齊去，反正喺屋企都瞓唔着...

再唔反抗就無㗎啦

架小巴擋住咗

痴線, 打機咩, 噴d濕鳩煙點干擾呀白痴

告咪告最輕嗰條，每人百萬安家費，紅底法官減刑，出嚟大把藍絲公司請

講真我變植物人都寧願揀死....

其實有無交待過失蹤人士？

推撚爆佢先！

我都好擔心敏感咗唔好意思

PC49859 董華忠 太子站打陳伯 撞first aid

白車A473

六條殺人黑警
（1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員）
唔比FA及時做急救 唔比剪衫裝 話係證物 最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘 又唔肯解開手扣

盡一分力推唔想比呢D資料沉

唔係送左上白車仲有車牌咩？
點解立場live緊話個傷者仲係港鐵站？

spinal injury好易癱

如果死左醫院會唔會唔報。。。
當然唔想佢有事

太子仲有傷者

佢哋呢啲低等戰士 ,用番佢哋嘅思考, 套返落去嘅行動度,就啱㗎喇

小巴佬好野！

2個傷者

都好大機會下

好似話有另一批傷者 但係立場哥哥搵唔到 市民都見唔到有傷者出黎

Hong Kong police attempted murder and interfered first aider from saving the victim.

Around hours ago, a male (around 16, according to live) was attacked by six policemen with no attempt to charge or irritate the police in Prince Edward mtr station. The victim lost consciousness immediately. First aider arrived and found that victim had shortness or breath, obvious swelling in neck region, blood in mouth with no wound(meaning that it could be internal).

First aider told police this is a suspected cervical fracture case which spinal cord could be damaged. First aider request the police to unlock the handcuff and let him loosen the shirt of victim but was rejected by the police, saying that the cloth is an important evidence.

The pulse of the victim keep dropping and firefighters finally arrived at least 10 mins later and request the same action as first aider did and this time the police finally did so. Before that the police moved and turn the suspected cervical fracture victim who was obviously in comma.

Victim was now believed to be admitted to the KWH, no one can confirm since the police stopped the reporters to follow and blocked them inside the station.

This could only be the tip of the iceberg of how police have been deliberately using excessive and unnecessary force to attack protestors and stopping the reporters to get the real picture.

Please save us.

仲有狗同傷者係控制室

屌 係附近既人快啲去廣華

幫手推下

支持殺狗

太子搞咩
又佈撚左遮陣？

大佬 你明唔明永久殘廢係比死更難受?? 我緊係唔想佢有事 但而家比狗咁搞 好大機會變植物人呀

無
完全無俾過準確數字
（我地信唔信就另一回事）

懷疑太子仲有其他傷者

大家好想放黑旗
趕住品煙

其實俾佢安樂死啦
我相信佢16歲應該都會噉選擇
咩都冇經歷過就要瞓到死

小意思，我俾人屌都冇感覺
我只想手足冇事

有冇人知個廣華手足咩情況

衰d講句
死左仲好變植物人

準備還命

p

認同 所以拉登下場係點 唔洗多講
Sir this way

手足有咩事嘅話 呢五隻狗準備定_ _事啦

黑警殺市民都係想博升職

石硤尾有幾架24坐往太子方向行駛

嬲到震 殺人兇手
即時檢討：除左拍片 要有人立即影號碼同清晰大頭
遇到敵寡我眾 自己出手趕走狗隻 救人要緊
手足一定要無事！！！！！！
其他手足要進化！！！！！！

麻包袋到底係邊？

推場手足遮陣
預計警方將唔會舉旗直接開槍！！！

香港醫護信得過既
但831果幾個鐘做過D咩，封站封左兩日
發生咩事，無人知

頂唔好比佢有事呀

太子班手足自殺緊喎...唔好咁貪玩啦

圖？fc？

個個都等緊其他人出麻包袋 包括我

大家唔好死死聲先啦好人一生平安 祝福佢大步欖過 平安無事啦

熄街燈

班仆街唔止進展到跪頸，仲要係用重心腳跪落去
屌佢老母放心一定要還

我不再相信了

等廣華醫護手足fc

好擔心，佢地得好少人...

太子手足小心

聯合廣場數十手足遮陣
己橙旗警告開布袋彈

真？我都feel到突然變黑

推
仲有8692

兩個結果:
1.死
2.植物人

1 2 1 2後退中

記住呢6個人 麻包袋

咁未有結果之前可唔可以咪撚講啊

巴打, 可否借你篇文上twitter 文宣

Aed唔係整停心跳咩？

要去就去醫院等人啦好嗎

1669 鍾國恩 警長、48958 李彼得 高級警員、54538 張文麟 高級警員、58248 梁智顯 高級警員 再加 8692 , 52080（未confirm)

影唔切 性命擔保

我有屋企人係植物人，講真佢又辛苦，照顧佢既家人仲辛苦

又熄燈

又開槍死黑警

唔知係鏡頭未tune好定點, 突然黑晒

推 起底組 老豆搵仔

每日咁樣玩蓄意謀殺

一啲都唔手軟

好似玩gta

冇當過我哋 市民嘅生命係生命,

只會保護自己嘅家庭

佢哋一定要 落地獄

特登走出馬路開住遮退做乜...你要退就散啦一陣又唔夠狗短跑緊啦

死乜撚

好 唔該手足

好驚呀...........

太子手足 唔好再被捕同受傷啦

thx

聯合班手足散啦屌

一定要升級
狗仔狗女休班

散水啦 好心

岩岩黑警熄左街燈
應該等速龍增援就配合埋熄街燈

屌你仲有個市民出手

黑旗

師兄，變植物人慘過死⋯⋯
唔識講咩，依家火到有D暈暈地

除非有意進行急救
好明顯啲狗係無意

唔行出馬路閃都得啦

召喚老豆搵仔

出左黑旗！

傳出國際呀大家！！！

成日都係咁GA LA
睇慣
LOOP黎

麻煩廣傳

1212 後退重現 無見好耐

up

有冇人知道去左邊間醫院?
唔好比班狗搞到位手足人間蒸發
醫護界巴絲幫手關注吓喺邊間醫院呀

講左幾耐，我唔再相信

我都係

手足散左啦 我地可唔可以唔好屌佢地啊

點解好人永遠比人恰

有啲錯既grammar 但隨便拎去用，好嬲好嬲

係，但心臟細胞係會自己跳返正常
其實aed係通過電流整停紊亂既心跳

手足
不被捕不受傷呀!!!!!!!!!!

好想喊 希望手足無事

果個唔知係市民定popo黎

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

please save us and please take them to justice.

唔好有事

黑警死全家

Wa 我屌佢老母 4眼狗！

認佢出黎

係咁嘅話個党铁職員都幾濕鳩喎，藍嘅仲可以講得通，如果係黃嘅話我真係屌佢老母，扮留意唔到得唔得呀

Really LTNS

有機便衣狗

好似係廣華

有意冇意都係殺人

有冇現場手足可以勸下佢地退
唔好又打陣地戰啦

未有消息，唔好講呢d野ok?

恐怖份子都叫有啲理念、信仰（雖然變態）
香港嗰啲癲狗十成只係爛仔貪玩以為打死人冇手尾跟嘅殺人狂
講層次，香港啲癲狗殺人係低等過阿爾蓋達好撚多

根本就係殺人

講事實係難聽嫁啦
香港人唔會醒嫁

因為圍狗屋
人地望清楚你
你望唔清楚人
入面大量火力人力物力
要升級就一定係針對個體
狗仔狗女休班

市佢老味，呢條都要起佢底，條死全家

佢地好似慢慢後退緊

好多便衣狗就真

條友禁完 就走埋
係咪休班警

有冇街坊可以去廣華關注吓

又圍狗屋.....唉我唔撚想再講了

小整合

個個都要學過急救先可以passing out
唔該唔好俾人spin走

六條殺人殺人黑警
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
8692
52080(最尾呢個5sure

唔比FA及時做急救
唔比剪衫裝 話係證物
最後只係比剪一半 至少搞咗十分鐘
又唔肯解開手扣

太子站打陳伯 撞first aid
49859 董華忠

白車 A473

我冷血?
上ig睇都好多人嬲嫁
有人再下一張相就係飛日本食和牛

之前有篇文話香港人係芝娃娃係冇講錯

咁少人真係唔好再送頭了
己經有手足比人打到重傷
依家生死未卜

Exact7ly

屌佢老母 手足有咩事佢都係幫兇呀
好撚正義呀?

殺人犯名單
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
8692
52080(最尾呢個5sure)

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

現場決定啦

邊個職員咁仆街

散啦好嗎

班狗所謂開路俾救護好明顯別有用心，邊有人唔讓路俾救護
特登圍住引衝突再拖時間

有冇邊個跟左去醫院睇哂情況?

因為圍狗屋真係自殺

已經唔係戀戰.....我覺係貪玩想玩到狗放TG

呢個時候一定要搞清傷者身份

唔想佢失縱

有冇諗過帶佢去可以安樂死嘅國家
講真，對大家都好，人生喺宇宙觀下只係微塵，大家都辛苦係好無謂

你識啲咩朋友我身邊真係冇呢啲

醫院咩情況呀

殺人犯呀 屌佢老母

推推推

死仆街！
幫兇死全家！

太子站手足 黑警call緊增援 請決定轉場/留守

佢地係嬲多過貪玩啦。

差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦差唔多散啦 半個鐘啦 D狗準備出黎啦 琴日經驗 依個距離死緊嫁啦

屌佢老母買飛又唔撚得呀?

上面就警署 休班警唔出奇

佢地現場慢慢散緊
請相信現場手足

走人啦 咁小人博拉咩

好難唔嬲

屌你老母 讀毅進乜都唔撚識就唔好亂郁人啦

如果呢個小朋友有乜事 香港就真係會有暴動

有冇記者係醫院唔係黑心，但R房通常好快有結果

留喺香港佢及其家人一定會被私了

撤啦大佬
今日又冇多幾十人

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

係 好on9

屌做得黨鐵可以有幾黃
係黃嘅一早辭撚左職

block柒你個on9仔，人遲早就要死，咁不如而家自殺？

有

block

鬧就之後再鬧啦
依家諗下可以點幫比人拉左嘅手足先啦

南亞好強, 出煙霧戰術

人之常情
咁快到可能係街坊

之前朱經緯都搞咗咁耐, 而家大陸有心搞亂香港,

就係 會不斷咁樣包畀佢哋啲最低等嘅生物

分化我哋

唔係又見狗追先跑呀

手足係現場？

保持100米 唔好走去nathan road

同你一樣
有個港女frd又係日日ig屌黑警+好嬲+支持香港人
但又無出過黎行/發夢
上兩個story屌鬼下個story去旅行呃like

知唔知邊間報館

我想喊
做錯咩呢究竟
如果個世界有神佛
惡人有惡報？
照生勾勾當差幾十年

植物人呀講緊
當然大家睇法可能唔同
我自己睇法係噉啫

入黎抄template推出國際

大家幫手諗下計

搵哨兵 出nathan raod 睇

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

Btw 你一係就散水
如果要留就要還擊打到佢痴線
唔係留住黎俾時間人拉

如果決定留還擊既我一定陪
如果留黎俾時間人拉既
我地其他手足好難做

哦 藍絲死緊啦 有咩事黑警會賴落佢度

暴動？油漆彈講左兩個幾月都唔係次次見到有

分分鐘係個D正義魔人以為有犯罪發生,要幫手個D on9黎

唔好咁快死死聲得唔得

而家每晚行動既目的係咩先？
annoy班狗？

放心 我信有報應 一定有

根本唔夠打

我認為

宜家電視上變攞傘嗰啲

全部要去考警察

然之後 做真正嘅黑警

知唔知咩環境 有無live 好擔心

可能有時手足行動真係唔理想
但係之後先鬧啦
依家好驚有人死

推 831 cctv

唔好因為語言障礙就斷左資訊流通

最高一定係藍，最低走都無成本但唔走嗰啲係藍
中層要養家走唔到嗰啲可能係黃，因為黨鐵中層人工高過市價好多，為生活好難走

黑旗!
唔好淨係望一邊, 一陣增援包夾就GG了

太子手足 30分鍾定律

師兄根據用咩mask黎比GCS?

遮陣班手足係想點啊大佬
唉
係咪又等到速龍包圍曬比人拉就最開心

一路睇一路喊 唔好有事

你靠住果份人工搵食？
會咩？

有做到咩？

慢慢散緊呀

聽日記者唔屌爆佢唔得

跑又唔夠人跑 女仔又落單 之後又拉幾個
保持距離 小心 比人包圍!!!!!!!!!!!!!!!!

小心包抄

做得耐有頭家 好難話走就走
鐵路經驗帶唔到出去私人工

港台logo

唔好又慢慢啊...又尾班車....

停左係女人街街口wor

知人出TG自己無Gear又唔散

講真去到gcs 3就算醫返都唔會變返九月三號前既佢

納粹軍

一架車碌瓜佢地

最低多數黃

點解今日狗狗唔玩短跑既...好難捉摸

撚狗mode

如果值物人 我寧願手足走埋
有意識 但咩都做唔到 成世人坐監咁

唔好再貿貿然圍狗屋
點解要企定定俾人打？

直接走啦

其實依家有咩意義?

退緊啦

唔好侮辱納粹

S20以下大半都係黃，S20以上/粉紅food panda基本上接近全藍

冇task要做就唔好留啦

有人被拉就會變屌手足mode

而家無人包抄，要散仲使慢慢散？
真係當自己行軍打仗咩

扑濕啲狗仔狗女啦 真係忍唔到 想比佢地試下失去至愛嘅滋味

重1212咩,走啦...

屌你老母團結啲啦

點解仲未撚醒，睇到已經好撚嬲

有狗就即散水不如唔好撚出啦

人又唔係唔夠狗多，點解晚晚都要輸

條藍衫狗行去擋鏡頭前1秒嗰隻已經壓住左手足嘅狗喺咪再用力壓咗一下落去？
有冇人見到

而家做咩...
有無鬼係身邊?

鏡頭唔見姐, 可能陣間就起後面出黎

仆街你地直接走啦

根本係基本常識
中學生都識呀
師奶都識呀
垃圾毅進仔 話你呀mon po狗
在場咁多人叫你唔好郁你地拖左去邊呀？
專業判斷 on lun 7 9
諗下聽日記者會點答啦 仆街

重1212做咩 直接走啦

問左幾個和理非Group
「如果呢幾個o係太子站意圖謀殺o既警員o既屋企人因為因果報應或天理循環而受傷，大家會覺得傷心定覺得心涼？」
100% 答心涼

粉紅嗰啲其實咩嚟，第一次見已經覺得啲神態好似狗

真，黨衛軍仆街極都唔會咁毒打自己既日耳曼少年

打乜野陣地？

你點知佢係邊條街擺左人呀

過去廣華跟進個小朋友仲好啦危殆呀

ok la 有哂哨兵

唔似諗住走
我諗速龍好快又到內街
唉
唔知呢班又幾多個

原來我都係一知半解 學到野

得幾十人想點

小心後面包抄呀

四處哨兵

英文標題
Passenger knocked unconscious and dragged out of metro station by Hong Kong police
港鐵乘客遭港警打暈並拖行

將由盧偉聰處長領導的香港警務處（警務處）正式列為恐怖組織
由中央人民政府駐香港特別行政區聯絡辦公室（中聯辦）和國務院港澳事務辦公室（港澳辦）支持的臭名昭著的香港警務處已經變為一個類似於20世紀30年代的納粹黨衛隊（SS）的組織。
不斷使用暴力、威脅、脅迫和性侵犯危害人民的生命和人權，壓制言論自由，拒絕任何抗議政治問題的抗議活動，以及危害「一國兩制」。
於二零一九年七月二十一日，警務處容許黑社會幫會在元朗進行恐怖襲擊。除了過去及持續濫用權力及暴力外，於二零一九年六月十二日起，其他同樣令人髮指的罪行出現在香港街頭發生。警務處不分青紅皂白地襲擊和平抗議者、記者和平民，造成頭部受傷，並逮捕和指控騷亂， 數十名平民現在被指控最高可判10年徒刑的暴動罪。

未簽嘅快D簽。請廣傳！

大部分都係IWS外判保安

哨就唔係鬼?

邊個話一撤防暴就出呀？

撤唔撤防暴都出㗎啦

有戰術既

手足們應該係想玩到有人出事先肯走

走啦，要去去廣華啦!

唔係已經有post勸大家唔好再圍狗屋喇咩
點解仲要晚晚圍 圍完啲狗又唔係會即刻放拉咗嘅人嘅
唔想日日有義士送頭 更加唔想有人死
希望事主冇事

我都唔明重係到做乜

人地黑警就睇住直播玩.你地就被動係度守
唔知想點

北區落緊雨

報應來到之前香港人已經比人送曬入墳墓啦

點解仲唔走

有無人係太子現場...唔該你地走啦....求下你地

其實直接走咪得,點解要話一退防暴就出

屌可5可以focus落個小朋友到
1212做乜得幾十個人

又唔係要開戰，退下停下退下停下既意義係？
其實有冇得退快Ｄ？

支持真‧快閃

殘暴還殘暴
nazi個信念既層次高過班狗好多

次次都玩到防暴黎
就比人拉
再同人講我好撚光榮啊光復香港
屌on99

冇架餐點打仗？

現場比次 成功既撚狗黎睇下
不過諗定點跑 琴日係行返去教堂果邊比人圍 小心小心

直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走直接走

仲玩緊遮陣
防暴出左水馬外

當年德軍都唔會特登射醫療兵

係咪整緊魔法
唔係既遮陣係有咩用途

想要報應就自己落手啦

0056 防暴過左馬路
From scott

其實係唔係成班都係演員

心諗做乜9
演習咩

貪玩/嬲到想撚狗,但唔夠危機意識好易比狗拉

明明講好左快閃
唔打陣地
你愈留多一分鐘
對方就多一分鐘部署

kol

但我地似猶太少年多d

屌你地1212果班睇到我好老尷，咁得閒不如去廣華睇下受傷手足點

有冇台跟進控制室入面個傷者？

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

而家原地換衫除口罩收裝已經變左街坊啦，仲使理佢邊條街
係咪醒到咁呀

走左

幫你push

粉紅嗰啲好似係專睇閘口
大部分都係揸部手機影相
十足廢老咁
出入戴返mask唔好俾佢影大頭就得

麻煩幫手去跟進下手足情況啦
唔好再送頭喇

得把聲

返你老味，返嚟

包圍同嗌口號

共產黨會呀麻

有冇人睇連登架屌
隔離左右唔走
慢慢仲安全情況下 人少就自然走啦
唔會見人企你又企啦
手足要進化架

好多kol都係咁

屠殺過後才能建國

講清楚d !!!

English version:

we, hong kongers, are facing another humanitarian crisis today. A young protestor was attacked by the police at Prince Edward MTR flatform in 3 September evening. According to a first aider who was at the scene, the boy vomitted, suffered neck pain, GCS:3/15, pulse kept dropping, breath was shortening that he required a 100% conc oxygen mask... these signs suggested he was suffering from a cord injury. The closer the injured part is to the head/neck region, the higher chance he would die due to the shut down of involuntary ventilation. Even in less severe case, he might be paralysed.

Yet, at this critical moment, the police stopped him from receiving proper medical treatment! The suitation was beyond urgent, and required immediate help from a licensed medical personell, some might need to be accessed to the ICU for a projection of airway.

The clock was ticking and he gradually entered a state of deep coma. The first aider begged the police to ease the boy's handcuffs, which held his hands at hjs back, since they would only further worsen the boy's injuries. Police not only rejected his request, they even dragged the boy's unconscious body around, until the ambulance finally arrived after 30 mins.

The boy's current state remains unknown, yet the police's misconduct and their ignorance is totally unacceptable.

香港人，唔好冷漠到完全唔理香港警察作下嘅孽

唔洗「以為」，的確係一切完結前係無任何手尾跟，成日話斬狗麻包袋，結果一次都無，班狗洗驚你？佢地睇我地就真係同曱甴芝娃娃無分別

乜都靠把口
比外國恥笑係冇錯
抗爭抗到有潔辟咁

得嗰幾十人 ，搏拉咩?

大撚把冷氣軍師

nazi係優生學
希特拉變態極都唔會任由啲黨衞軍變癲狗，冇軍紀
啲癲狗係純粹暴力傾向嘅殺人狂
路西法效應加上冇紀律，再加上dehumanise 嘅仇恨，啲癲狗根本只係淨返殺人dna

警犬返入門口
但小心係等包抄

唔係散緊咩,LIVE都冇聚埋,得返D似花生友

去廣華睇下手足情況啦

粉紅背心果D捱時間換錢既企鵝

和理非係咁~

最新情況如何？

第二度調應黎應急，紙牌黎

唉, 聯絡到現場既就話俾佢地知, 唔好玩陣地戰

有人大叫: 好安全架呢個位
一陣比人拉左既手足記住搵返佢

死全家益咗佢哋
應該嗌"黑警癱全家"
全部求生不得求死不能

SSP 2.0

嚇撚死以為你講廣華手足

而家蘋果live，除左記者大約有半百左右既人係到
你係咪食花生對面衝出黎拉人唔會理

痴線啦呢個位點會安全..........

個邊出事我都唔會咁HEA啦

ＳＳＰ就係咁好多人落單。
ＢＴＷ，有幾架廿坐位黎緊，小心！

唔識進退，唔知敵我差距，拉硬

佢地根本只係想捱時間換錢，大家無視佢地就得，耍唔出咩花樣架啫

立場仲有好撚多人
邊度有散

咁唔到我控制嫁WO對腳係佢地到,留又係佢地決定,慢跑又係佢地決定

又唔係有嘢搞 走啦 DLLM

唔好守陣地啦，去港鐵寫下大字都有用

散啦

現場FC，旺角道天橋暫時未見速龍
唔好自亂陣腳

邊有咁撚多車

遮陣個班散開左,點知後面又係咁多人

唔好守陣地啦，去港鐵寫下大字仲有用

我知呀，無話你
明明可以走既時候又有人食花生搞到夜一夜

見到重有得走咩?

如果佢本身就係鬼就安全

唔好叫喇
原來冇人睇連登
全部係香討d師兄

隔離post講粉紅背心都係政治酬庸
蛇頭係藍絲王馬亞木（小巴大王）？
勁高人工 主要聘用對像係之前做開支那團既導遊即係藍絲
大家見到要小心會影大頭
咁撚樣都得...

其實呢個位危危地

等到速龍黎先走
你不如問下企係度有咩用

無意救人 未即係殺人囉

旺角道天橋未見速龍
現場影嘅，故意整蒙保護相中人

請見諒

香討師兄黎架屌
上錯論壇嗌

唔知點解好似,留多一秒就扣多對面一血咁,其實真係冇乜意義...

有幾高人工？？

金水成日唔fc
睇定d,先

唔好再留係度俾人捉得唔得呀

fced?

謀殺同誤殺都係殺人架

成班又做企鵝，壞習慣又黎。

CLS, 所有內街都唔安全, 佢玩包圍網的話, POPO出車唔響警號都得, 到左場先知就太遲

等fc

企係到可以令到佢地都企係到,哂佢地體力(好似係)

有冇咁快呀？希望係真

果然連登得冷氣軍師

剛剛現場求FC, 唔好亂，暫時okay

啱 納粹唔會殺自己人民，班狗會，暫時都未諗到叫咩vndw

據First aider所講，曾經嘔過、話頸痛、依家變左deep coma(深層昏迷）, GCS: 3/15，脈搏一路下跌，氣喘，要聞最高濃度100% oxygen mask，呢d完全係脊髓受傷）既表徵，如果愈接近頭頸位置，輕則四肢癱瘓，重則傷到個控制呼吸個part，直頭會唔識呼吸，然後就死亡
係醫院呢d情況完全係超危急既情況，要即刻搵醫生，甚至ICU，要插喉protect airway。

Rthk 班black bloc 係想自願送頭?

走啦，去廣華支援好過

大佬呀,你見得到重會唔會影到,下面D人重會唔會走到呀,諗下大圍情況啦

唔好打 打死人啦 冷靜

護住廢老 刀手先

講出黎 譯英文做文宣
會唔會比外國人笑

我覺得係,大部份手足未出過事未比人拉過所以係現埸難免係會feel到有d刺激,未親身出過事係唔會有足夠危機意識

成班企係到玩電話

大家小心黨鐵粉紅背心人

算,現場覺得企係到冇問題,咁我都唔多講,熄LIVE算,唔想又見到手足比人拉個一刻

散啦 係到鳩企JM9啊

太子站殺人犯

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
8692 嚴偉光 輔警

太子站受傷細路，HK id# R772297(3)，請傳開揾議員及屋企人，好似係15歲，依家係廣華醫院

又要俾人鬧散水撚了

可能係睇tg睇lihkg

太子準備好hit and run未 ，要記得地鐵隨時收皮

0108太子狗遊樂會70-80防暴出發
Alarm!

去廣華支持昏迷巴打好過啦

黎緊lu.準備又送頭

你認為推多一千個、一萬個手足去死，而又做唔到啲咩進展咪繼續囉。我剩係想少啲人畀人拉，等多啲手足可以一齊抗爭落去。呢場運動係需要人去幫手，而唔係需要人去送死。對於呢班手足，我唔會割；至於將來被捕嘅手足，我都唔會割，但唔想咁多手足畀人拉。

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

首先要將佢個POST推上熱門
同我幫手推

GCS評分要check幾望嘢
瞳孔，觸覺等，所以唔好自己嚇自己
3分極度危險，等救護員判斷
冷靜少少，搵咗傷者去廣華抑或qe先

點幾啦,係唔係都閂啦

有冇記者可以到廣華？？？

企起度等狗到再練跑?

咪撚講送頭
叫人閃！

叫人走都要有理由，個原因就係hit and run!

未咁早

今晚九龍灣 太子屌黑警個d全部都街坊樣 口罩都無個 佢地點會知驚

警察遊樂會出黎公安

我只可以講,未出事之前既心態同出過事既心態係可以差好遠

一冇狗追就輕敵

Hit and run 正確方向

睇下陣間有幾多個送頭

冇出過事同冇衰過係唔會有太大危機感同警戒性

點先可以叫到人走, 而唔會俾人叫冷氣軍師呢

ＲＴＨＫ影到白頭亞伯拎住士的都黎既守護孩子

呢個位一封左後面條橫街就無路走啦....

死黑警 滿手鮮血

咪撚話送頭
可能佢地有被拉既覺悟

好似真開始散

係狗署後面偷偷地出左

冇方法
硬食人地既責鬧

防暴出曬黎now

重慢慢行

話哨兵見到狗屋出左狗會唔會聽

之前好多人叫過，落現場叫

終於跑

極大量防暴追捕中!!!

快D走！唔想再見到多個人受傷

衝到始創

防暴衝緊

好多手足跑都跑得幾慢下
記得冇事又唔洗出黎撚狗就練下跑喇

冇objective都唔知做咩

包抄緊
準備入先達位!!!

菜街，彌敦道都有大量狗衝緊

又多件

有撚用咩 屌 圍左咁多日都唔柒識早走 得罪講句真係好撚蠢
be water be撚左3個月都仲係唔識走

叫得你走就跑啦

行街咩仆街

話安全個D,其實人地都睇緊一樣既LIVE,人地見你唔走先出黎,你地見人地出黎先走,會唔會覺得好反智?

就算岩岩有班人狂跑話狗推緊
有啲人重可以行行企企。

防暴跑到旺角道

為左咩......

咁你依家話有冇丫？

拉到?

陳伯又係度

睇直播冇

暫時冇人落單好波

有咩?? 邊度

應該又包左

屌你, 過百個防暴, 便衣出黎追
洗唔撚洗呀?

又走多件

我就係睇唔到有

英文標題
Unconcious teenage passenger dragged out of metro station after Hong Kong police assaulted and broke his spinal cord
少年搭港鐵遭港警打斷頸椎昏迷後被拖行

咁想被拉去打擊自己友士氣 幫敵人增強士氣我都無野好講

唔好咁開心住
一定有速龍

無速龍 走到機會都幾大

有無人知傷者姓名身份證冧把

但防暴都跑得幾快，30秒由狗屋跑到旺角道

依家中共要拉到我地唔敢山街

大家唔好下下拖咁遲先走好唔好
求求大家．．．

最驚下一條街又守

大佬你晚晚玩 其他區狗屋又無事咪調曬人手去圍囉....點解仲係咁唔醒水係要最後一刻先走?

你唔撚跑無速龍都會捉到
唔好諗住扮行街

唔好呀大佬.......

幾耐冇試過圍狗屋冇人落單

唔好咁早下定論.....雖然好想係真
手足要不被捕!!!!!

暫時冇人俾人拉 你地都屌緊

所以一定唔可以陣地戰
要閃電戰
和理非繼續百萬人集會遊行, 多人佢就拉唔到
用人數制勝

聽日開始組成地下組織, 搵落單既休班既 悶悶地贏
唔好圍狗屋轟轟烈烈咁輸

住得近狗屋狗宿既, 每日開大聲公錄音精神轟炸

好喇番屋企訓覺

其實唔好讚啦
以為走得甩一次 第二次又圍 又遮陣
下次未必咁好彩

就算唔落單 咪一樣拉街坊

高安全意識大家都無死

玩到咁抆水真係唔想睇到有手足俾人拉

咁過程的確係好on9

求求大家用真‧快閃，唔要死守陣地戰！

衝晒出黎無捉到人.....一定又會發癲拉街坊

今日真係拉夠啦
唔好再落單
夜啦, 返屋企

琴晚呢? 咁快又唔記得左?
係咪真係要玩命? 係咪可以確保100%不被捕? 如果唔係點解唔早d走?

今次冇速龍咋 唔係肯定有㩒低幾件 成日僥倖心態

個撚個蒙哂面，痴撚線

早走拉到機會低,遲走拉到機會早,但遲早都係冇分別,點解係都要揀高風險,高回報都算,重要負回報,咁都唔可以話兩句?

明知圍左都唔會有咩成果
呢期D狗惡曬 點解唔早D走

apple 話...
唔知做乜D 便衣要蒙面

好鐘意呢個apple 姐姐

便衣都戴面巾
大家一齊戴

立場有個查證

喬裝

大家唔准咁炆水先走呀！

今次比你走得甩 下次轉新戰術 例如出便衣 前線又可以避得幾多?

公安呀屌 一定係
蒙撚晒面嘅便衣九成九係公安

人地前線 早左好多散啦
你地又講到佢地磨爛蓆

agree

龍津個位搜緊一個街坊

好簡單,冇出過事冇比人拉過冇危機意識所以覺得點會咁岩到自己出事

今日拉左差唔多四十人有多
一個危殆
邊會開心得落....

岩岩有個叫記者上返行人路

我正式宣布香港人要6大訴求, 要加埋解散現役警隊及重組

鬼佬commander
今晚好危險
見字思去留

警察遊樂會出黎, 你話呢?

防起底

咪讚呢班人

把聲的確係幾好聽

無架喇，出聲又比佢地話散水撚 冷氣軍師

唔出聲又話香港人冷漠 香港已死

佢地根本想我地盲目支持，佢地比人拉我地都要感謝佢地付出，但又唔諗下其實咁樣得到啲乜

講到尾出聲叫佢地走都係為佢地好，一個都不能少

咁確實係有班唔散,個班唔係磨咩?

識玩左, 呢下推進, 一個都捉唔到

頭先有班散跑咁走都走得甩,好神奇

咁就算聚集都可以轉下位置丫 下下圍狗屋 啲狗都識包抄 始終仲係有人個心態係覺得落黎行街食花生好安全 依家班狗目的為拉人砌生豬肉 點解要比個咁嘅機會佢地去傷害自己?

apple 女記者之中佢講得最好最冷靜
另一個女記見到黑警會狂屌

老實講, 班狗今日冇用全力追, 慢跑
唔好輕敵

因為今日無速龍

黑警血債血償，核爆警署都唔割席

YOUTUBE 個CHAT ROOM好撚多大陸狗性騷擾佢
幾時先肯關左個CHATROOM佢, 但關左我又驚D狗走去第2度發癲

睇FACEBOOK 算啦

自己閂左去咪得

「緊急」會去發夢既唔該全部同我入黎同推Po

用電話睇YOUTUBE可以一路睇埋連登, FB就唔得

都有 過百防暴, 可能係因為佢地早話散, 所以有已經有一段距離, 再追都未必追到, 開始有臨時戰略去應付

得架咩?

有當場FA 講嫁, 不過而家無生命危險

Apple姐姐: 行快d，渣

係廣華

其實可以再早啲都可以牽到撚狗目的

達到

好想知佢咩樣

係咪班便衣狗要哂時間蒙面所以今日咁夜先出來短跑啊

之前有出過

九龍灣嗰個
:你影佢地啦!佢地啱啱諗住打我啊!!!
:我影咩我自己呀!關你咩事啊

APPLE個Mic 成日卜卜聲
可唔可以搞搞佢?

我用AN機可以咁

*自己嘅事

佢要拉幾多個關我咩事
我地總之就不受傷 不被捕

無人性㗎 你想佢地有咩反應

佢而家要文革呀
有智識個d全部係反動分子

巴打語氣好d啦
而家出左事呀
講到睇戲咁

拉=被捕

#突破盲腸

係 其實今日真係撚到狗就夠
引到佢地出黎行行企企就夠

屌你 痴撚線架
希望無事
死警死全家

你d 急救知識錯，咪亂噏

救到人咪唔會被捕，唔會受傷囉

其實班一毛算唔算增加apple係yt嘅收入又睇live又留言

呢個tweet話醒返

TG GROUP UPDATE

暫時得知分別有兩名
一名為21男子
估計站內拘捕受傷 目前清醒，但頭、面部受傷
另一名為15少年(即b出口斷頸男子)
目前在神經外科 有意識但未完全清醒

up乜9
我意思係唔洗理佢target
佢係咪都9拉而家

頸有事，遲D活動可能會有問題